[{
        "e_id": "7",
        "e_id_contato": "1",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "fabricio.mendes.ti@gmail.com",
        "idcontatos": "1",
        "nomecontatos": "Fabricio Mendes",
        "siglacontatos": "----",
        "orgaocontatos": "Projeto Pirambu Digital",
        "enderecoorgao": "----",
        "cargocontato": "Presidente"
    }, {
        "e_id": "8",
        "e_id_contato": "2",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "ronaldo.ramos@gmail.com",
        "idcontatos": "2",
        "nomecontatos": "Ronaldo Ramos",
        "siglacontatos": "----",
        "orgaocontatos": "Craff Tecnologia",
        "enderecoorgao": "----",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "9",
        "e_id_contato": "4",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "annia.saboya@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "4",
        "nomecontatos": "Annia Saboya ",
        "siglacontatos": "-----",
        "orgaocontatos": "----",
        "enderecoorgao": "----",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "10",
        "e_id_contato": "5",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "chmauro@fortalnet.com.br",
        "idcontatos": "5",
        "nomecontatos": "Chico Mauro",
        "siglacontatos": "-----",
        "orgaocontatos": "Craff Tecnologia",
        "enderecoorgao": "----",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "11",
        "e_id_contato": "6",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "ayrton@nucleo.infor.com.br",
        "idcontatos": "6",
        "nomecontatos": "Ayrton",
        "siglacontatos": "-----",
        "orgaocontatos": "-----",
        "enderecoorgao": "-----",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "12",
        "e_id_contato": "8",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "eduardo.fontenele@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "8",
        "nomecontatos": "Eduardo Fontenele",
        "siglacontatos": "-----",
        "orgaocontatos": "-----",
        "enderecoorgao": "-----",
        "cargocontato": "Assessor "
    }, {
        "e_id": "13",
        "e_id_contato": "9",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "fatima.aragao@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "9",
        "nomecontatos": "Fatima Arag\u00e3o",
        "siglacontatos": "-----",
        "orgaocontatos": "-----",
        "enderecoorgao": "-----",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "14",
        "e_id_contato": "10",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "reubem.azevedo@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "10",
        "nomecontatos": "Reubem Azevedo Damasceno Gabriel",
        "siglacontatos": "-----",
        "orgaocontatos": "Gabinete do Vice-Prefeito",
        "enderecoorgao": "-----",
        "cargocontato": "Coordenador t\u00e9cnico Financeiro"
    }, {
        "e_id": "15",
        "e_id_contato": "15",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "crismcarvalhedo@hotmail.com",
        "idcontatos": "15",
        "nomecontatos": "Cristiane Mour\u00e3o Carvalhedo",
        "siglacontatos": "-----",
        "orgaocontatos": "UAPS CLODOALDO PINTO",
        "enderecoorgao": "Rua Banward Bezerra, n\u00ba 100 - Padre Andrade",
        "cargocontato": "Gestor do posto de sa\u00fade"
    }, {
        "e_id": "16",
        "e_id_contato": "16",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "julianacnmedeiros@hotmail.com",
        "idcontatos": "16",
        "nomecontatos": "Juliana Noronha",
        "siglacontatos": "-----",
        "orgaocontatos": "UAPS WALDO PESSOA - SER VI",
        "enderecoorgao": "RUA CAPITAO HUGO BEZERRA \u2013 BARROSO",
        "cargocontato": "Gestor do posto de sa\u00fade"
    }, {
        "e_id": "17",
        "e_id_contato": "17",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "cpraxedes@sms.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "17",
        "nomecontatos": "Carlos Eduardo de Sousa Praxedes",
        "siglacontatos": "-----",
        "orgaocontatos": "UAPS MESSEJANA - SER VI",
        "enderecoorgao": "Rua Coronel Guilherme Alencar, s\/ n\u00ba \u2013 Messejana",
        "cargocontato": "Gestor do posto de sa\u00fade"
    }, {
        "e_id": "18",
        "e_id_contato": "17",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "sousa praxedes@ig.com.br",
        "idcontatos": "17",
        "nomecontatos": "Carlos Eduardo de Sousa Praxedes",
        "siglacontatos": "-----",
        "orgaocontatos": "UAPS MESSEJANA - SER VI",
        "enderecoorgao": "Rua Coronel Guilherme Alencar, s\/ n\u00ba \u2013 Messejana",
        "cargocontato": "Gestor do posto de sa\u00fade"
    }, {
        "e_id": "19",
        "e_id_contato": "18",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "carlaeduvia@gmail.com",
        "idcontatos": "18",
        "nomecontatos": "Carla\u00a0Eduvia Viana Vasconcelos",
        "siglacontatos": "-----",
        "orgaocontatos": "Posto de Sa\u00fade An\u00edsio Teixeira",
        "enderecoorgao": "Rua Guarani, 355. Messejana. Fica pr\u00f3ximo a BR 116",
        "cargocontato": "Coordenadora"
    }, {
        "e_id": "20",
        "e_id_contato": "19",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "minuchy.mendes@hotmail.com",
        "idcontatos": "19",
        "nomecontatos": "Minuchy Mendes Carneiro Alves",
        "siglacontatos": "-----",
        "orgaocontatos": "UAPS HUMBERTO BEZERRA - SER III ",
        "enderecoorgao": "Rua Hugo Victor, 51 - Antonio Bezerra",
        "cargocontato": "Gestor do posto de sa\u00fade"
    }, {
        "e_id": "21",
        "e_id_contato": "21",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "isalit22@yahoo.com.br",
        "idcontatos": "21",
        "nomecontatos": "Maria Isabel Litwak Nascimento",
        "siglacontatos": "-----",
        "orgaocontatos": "UAPS ARGEU HERBSTER - SER V",
        "enderecoorgao": "Rua\u00a0Coronel Jo\u00e3o Corr\u00eaia,728, Bom Jardim",
        "cargocontato": "Gestor do posto de sa\u00fade"
    }, {
        "e_id": "22",
        "e_id_contato": "22",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "talita.melo@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "22",
        "nomecontatos": "Talita Melo",
        "siglacontatos": " Assessoria Jur\u00eddica ",
        "orgaocontatos": " Assessoria Jur\u00eddica ",
        "enderecoorgao": "-----",
        "cargocontato": "secretaria "
    }, {
        "e_id": "23",
        "e_id_contato": "23",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "fabio@abacus.net.br",
        "idcontatos": "23",
        "nomecontatos": "Fabio Braga Nunes",
        "siglacontatos": "ABACUS",
        "orgaocontatos": "Empresa de solftwer",
        "enderecoorgao": "Rua\u00a0Osvaldo\u00a0Cruz, 1614 \u2013 Sala 2",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "24",
        "e_id_contato": "24",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "leongardel@gmail.com",
        "idcontatos": "24",
        "nomecontatos": "Leon Gardeon",
        "siglacontatos": "ABACUS",
        "orgaocontatos": "Empresa de solftwer",
        "enderecoorgao": "Rua\u00a0Osvaldo\u00a0Cruz, 1614 \u2013 Sala 2",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "25",
        "e_id_contato": "25",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "maribarreirasoares@gmail.com",
        "idcontatos": "25",
        "nomecontatos": "Homero Carls Silva",
        "siglacontatos": "ACFORA",
        "orgaocontatos": "Autarquia de Regula\u00e7\u00e3o ,Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Controle dos Servi\u00e7os P\u00fablicos de Saneamento Ambiental",
        "enderecoorgao": "Av.Antonio Sales,1885- Sobre loja ",
        "cargocontato": "Presidente"
    }, {
        "e_id": "26",
        "e_id_contato": "27",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "andre.lira@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "27",
        "nomecontatos": "andre lira",
        "siglacontatos": "AMC",
        "orgaocontatos": "Autarquia Municipal de Tr\u00e2nsito",
        "enderecoorgao": "Av.Aguanambi,90- Centro ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "27",
        "e_id_contato": "28",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "andre.lira@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "28",
        "nomecontatos": "Andr\u00e9 Lira",
        "siglacontatos": "AMC",
        "orgaocontatos": "Autarquia Municipal de Tr\u00e2nsito",
        "enderecoorgao": "Av.Aguanambi,90- Centro ",
        "cargocontato": "Gestro de TI"
    }, {
        "e_id": "28",
        "e_id_contato": "29",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "romulo.montezuma@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "29",
        "nomecontatos": "DR. ROMULO",
        "siglacontatos": "AMC",
        "orgaocontatos": "Autarquia Municipal de Tr\u00e2nsito",
        "enderecoorgao": "Av.Aguanambi,90- Centro ",
        "cargocontato": "COORDENADOR "
    }, {
        "e_id": "29",
        "e_id_contato": "31",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "gpa.amc@gmail.com",
        "idcontatos": "31",
        "nomecontatos": "Rosina ",
        "siglacontatos": "AMC",
        "orgaocontatos": "Autarquia Municipal de Tr\u00e2nsito",
        "enderecoorgao": "Av.Aguanambi,90- Centro ",
        "cargocontato": "Gerente de Planejamento e An\u00e1lise"
    }, {
        "e_id": "30",
        "e_id_contato": "32",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "vitor.ciasca@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "32",
        "nomecontatos": "Vitor Cosmo Ciasca Neto ",
        "siglacontatos": "AMC",
        "orgaocontatos": "Autarquia Municipal de Tr\u00e2nsito",
        "enderecoorgao": "Av.Aguanambi,90- Centro ",
        "cargocontato": "Presidente "
    }, {
        "e_id": "31",
        "e_id_contato": "33",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "andre.xerez@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "33",
        "nomecontatos": "Andr\u00e9 Garcia Xerez ",
        "siglacontatos": "Assessor Juridico ",
        "orgaocontatos": "Assessor Juridico ",
        "enderecoorgao": "-----",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "32",
        "e_id_contato": "35",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "chicos@atlantico.com.br",
        "idcontatos": "35",
        "nomecontatos": "Chico",
        "siglacontatos": "Atlantico",
        "orgaocontatos": "Instituto atl\u00e2ntico",
        "enderecoorgao": "---",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "33",
        "e_id_contato": "36",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "cilis.benevides@gmail.com",
        "idcontatos": "36",
        "nomecontatos": "Cilis",
        "siglacontatos": "Atlantico",
        "orgaocontatos": "Instituto atl\u00e2ntico",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "34",
        "e_id_contato": "37",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "emanuelajord@gmail.com",
        "idcontatos": "37",
        "nomecontatos": "Emanuela Jord\u00e2nia",
        "siglacontatos": "Atlantico",
        "orgaocontatos": "Instituto atl\u00e2ntico",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "Analista de Sistema"
    }, {
        "e_id": "35",
        "e_id_contato": "37",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "emanuela.costa@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "37",
        "nomecontatos": "Emanuela Jord\u00e2nia",
        "siglacontatos": "Atlantico",
        "orgaocontatos": "Instituto atl\u00e2ntico",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "Analista de Sistema"
    }, {
        "e_id": "36",
        "e_id_contato": "38",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "asier@bancopalmas.org.br",
        "idcontatos": "38",
        "nomecontatos": "Asier Ansorena",
        "siglacontatos": "Banco Palmas",
        "orgaocontatos": "-----",
        "enderecoorgao": "-----",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "37",
        "e_id_contato": "40",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "airtonjr@bnb.gov.br",
        "idcontatos": "40",
        "nomecontatos": "Ayrton Saboia",
        "siglacontatos": "BNB",
        "orgaocontatos": "-",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "38",
        "e_id_contato": "41",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "uchoa@cadicbrasil.com.br",
        "idcontatos": "41",
        "nomecontatos": "Uchoa",
        "siglacontatos": "CADIC",
        "orgaocontatos": "Cadic Brasil",
        "enderecoorgao": "\u00a0Rua Marcos Mac\u00eado, 1333 - Aldeota",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "39",
        "e_id_contato": "42",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "lucirenemaciel@gmail.com",
        "idcontatos": "42",
        "nomecontatos": "Lucirene Ara\u00fajo Maciel",
        "siglacontatos": "C\u00c9LULA DE JORNALISMO",
        "orgaocontatos": "C\u00e9lula de Jornalismo ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9,01 - Centro ",
        "cargocontato": "C\u00e9lula de Jornalismo"
    }, {
        "e_id": "40",
        "e_id_contato": "43",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "eduardo.martins@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "43",
        "nomecontatos": "Eduardo Martins da Silva",
        "siglacontatos": "Central de Licita\u00e7\u00f5es",
        "orgaocontatos": "----",
        "enderecoorgao": "----",
        "cargocontato": "Assistente T\u00e9cnico - pregoeiro"
    }, {
        "e_id": "41",
        "e_id_contato": "43",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "dumartinsm@yahoo.com.br",
        "idcontatos": "43",
        "nomecontatos": "Eduardo Martins da Silva",
        "siglacontatos": "Central de Licita\u00e7\u00f5es",
        "orgaocontatos": "----",
        "enderecoorgao": "----",
        "cargocontato": "Assistente T\u00e9cnico - pregoeiro"
    }, {
        "e_id": "42",
        "e_id_contato": "44",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "fabio.santiago@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "44",
        "nomecontatos": "Francisco F\u00e1bio Santiago",
        "siglacontatos": "Central de Licita\u00e7\u00f5es",
        "orgaocontatos": "----",
        "enderecoorgao": "----",
        "cargocontato": "Assessor de Banco de Dados"
    }, {
        "e_id": "43",
        "e_id_contato": "44",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "santiago.fabio@hotmail.com",
        "idcontatos": "44",
        "nomecontatos": "Francisco F\u00e1bio Santiago",
        "siglacontatos": "Central de Licita\u00e7\u00f5es",
        "orgaocontatos": "----",
        "enderecoorgao": "----",
        "cargocontato": "Assessor de Banco de Dados"
    }, {
        "e_id": "44",
        "e_id_contato": "45",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "camilahollanda@hotmail.com.br",
        "idcontatos": "45",
        "nomecontatos": "Camila Freitas",
        "siglacontatos": "Central de Licita\u00e7\u00f5es",
        "orgaocontatos": "----",
        "enderecoorgao": "----",
        "cargocontato": "Assessor T\u00e9cnico"
    }, {
        "e_id": "45",
        "e_id_contato": "46",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "licita.comprafortaleza@hotmail.com",
        "idcontatos": "46",
        "nomecontatos": "Benedita Lino",
        "siglacontatos": "Central de Licita\u00e7\u00f5es",
        "orgaocontatos": "----",
        "enderecoorgao": "----",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "46",
        "e_id_contato": "47",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "samuelallexandre@hotmail.com",
        "idcontatos": "47",
        "nomecontatos": "Samuel Alexandre",
        "siglacontatos": "Central de Licita\u00e7\u00f5es",
        "orgaocontatos": "----",
        "enderecoorgao": "----",
        "cargocontato": "Assistente Pregoeiro"
    }, {
        "e_id": "47",
        "e_id_contato": "48",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "fernanda.fernandes@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "48",
        "nomecontatos": "Fernanda Fernandes",
        "siglacontatos": "CEPPJ",
        "orgaocontatos": "COORDENADORIA ESPECIAL DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS PARA JUVENTUDE",
        "enderecoorgao": "Av. Luciano Carneiro, 2235 \u2013 Vila Uni\u00e3o",
        "cargocontato": "Assessora Jur\u00eddica"
    }, {
        "e_id": "48",
        "e_id_contato": "48",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "fernandaassisfernandes@hotmail.com",
        "idcontatos": "48",
        "nomecontatos": "Fernanda Fernandes",
        "siglacontatos": "CEPPJ",
        "orgaocontatos": "COORDENADORIA ESPECIAL DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS PARA JUVENTUDE",
        "enderecoorgao": "Av. Luciano Carneiro, 2235 \u2013 Vila Uni\u00e3o",
        "cargocontato": "Assessora Jur\u00eddica"
    }, {
        "e_id": "49",
        "e_id_contato": "49",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "dora.bessa@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "49",
        "nomecontatos": "Dora - Secretaria",
        "siglacontatos": "CITINOVA",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria de Ci\u00eancia ,Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Aguanambi,1770- F\u00e1tima (SDE)",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "50",
        "e_id_contato": "50",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "furtado.vasco@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "50",
        "nomecontatos": "Professor Vasco",
        "siglacontatos": "CITINOVA",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria de Ci\u00eancia ,Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Aguanambi,1770- F\u00e1tima (SDE)",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "51",
        "e_id_contato": "50",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "furtado.vasco@gmail.com",
        "idcontatos": "50",
        "nomecontatos": "Professor Vasco",
        "siglacontatos": "CITINOVA",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria de Ci\u00eancia ,Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Aguanambi,1770- F\u00e1tima (SDE)",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "52",
        "e_id_contato": "51",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "tarcisiopequeno@gmail.com",
        "idcontatos": "51",
        "nomecontatos": "Tarcisio Pequeno ",
        "siglacontatos": "CITINOVA",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria de Ci\u00eancia ,Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Aguanambi,1770- F\u00e1tima (SDE)",
        "cargocontato": "Coordenador "
    }, {
        "e_id": "53",
        "e_id_contato": "53",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "erick.medrado@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "53",
        "nomecontatos": "Erick Medrado",
        "siglacontatos": "COGECT",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria de Gest\u00e3o Corporativa de Tecnologia",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio, 77 , Sobreloja - Centro - Fortaleza,\u00a0CE",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "54",
        "e_id_contato": "54",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "haroldo.maranhao@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "54",
        "nomecontatos": "Haroldo Albuquerque Maranh\u00e3o de Oliveira ",
        "siglacontatos": "COGECT",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria de Gest\u00e3o Corporativa de Tecnologia",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio, 77 , Sobreloja - Centro - Fortaleza,\u00a0CE",
        "cargocontato": "Coordenador geral"
    }, {
        "e_id": "55",
        "e_id_contato": "55",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "igor.leite@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "55",
        "nomecontatos": "Igor Leite",
        "siglacontatos": "COGECT",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria de Gest\u00e3o Corporativa de Tecnologia",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio, 77 , Sobreloja - Centro - Fortaleza,\u00a0CE",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "56",
        "e_id_contato": "56",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "hermes.oliveira@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "56",
        "nomecontatos": "Hermes Lima De Oliveira",
        "siglacontatos": "COGECT",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria de Gest\u00e3o Corporativa de Tecnologia",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio, 77 , Sobreloja - Centro - Fortaleza,\u00a0CE",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "57",
        "e_id_contato": "57",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "jonascavalcantineto@gmail.com",
        "idcontatos": "57",
        "nomecontatos": "Jonas Cavalcanti Neto",
        "siglacontatos": "COGECT",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria de Gest\u00e3o Corporativa de Tecnologia",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio, 77 , Sobreloja - Centro - Fortaleza,\u00a0CE",
        "cargocontato": "Desenvolvedor"
    }, {
        "e_id": "58",
        "e_id_contato": "57",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "jonas.neto@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "57",
        "nomecontatos": "Jonas Cavalcanti Neto",
        "siglacontatos": "COGECT",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria de Gest\u00e3o Corporativa de Tecnologia",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio, 77 , Sobreloja - Centro - Fortaleza,\u00a0CE",
        "cargocontato": "Desenvolvedor"
    }, {
        "e_id": "59",
        "e_id_contato": "58",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "luiz.maia@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "58",
        "nomecontatos": "Luiz Carlos A Maia",
        "siglacontatos": "COGECT",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria de Gest\u00e3o Corporativa de Tecnologia",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio, 77 , Sobreloja - Centro - Fortaleza,\u00a0CE",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "60",
        "e_id_contato": "59",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "mikaely.greggio@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "59",
        "nomecontatos": "Mikaely Greggio",
        "siglacontatos": "COGECT",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria de Gest\u00e3o Corporativa de Tecnologia",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio, 77 , Sobreloja - Centro - Fortaleza,\u00a0CE",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "61",
        "e_id_contato": "60",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "bruno.tinoco@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "60",
        "nomecontatos": "Bruno Tinoco",
        "siglacontatos": "COGECT",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria de Gest\u00e3o Corporativa de Tecnologia",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio, 77 , Sobreloja - Centro - Fortaleza,\u00a0CE",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "62",
        "e_id_contato": "61",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "veronica.aguiar@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "61",
        "nomecontatos": "Ver\u00f4nica Aguiar",
        "siglacontatos": "COGECT",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria de Gest\u00e3o Corporativa de Tecnologia",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio, 77 , Sobreloja - Centro - Fortaleza,\u00a0CE",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "63",
        "e_id_contato": "62",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "italo.alencar@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "62",
        "nomecontatos": "Italo Alencar",
        "siglacontatos": "COGECT",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria de Gest\u00e3o Corporativa de Tecnologia",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio, 77 , Sobreloja - Centro - Fortaleza,\u00a0CE",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "64",
        "e_id_contato": "63",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "maxlane.chagas@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "63",
        "nomecontatos": "Max Chagas",
        "siglacontatos": "COGECT",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria de Gest\u00e3o Corporativa de Tecnologia",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio, 77 , Sobreloja - Centro - Fortaleza,\u00a0CE",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "65",
        "e_id_contato": "64",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "sullivan.estrela@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "64",
        "nomecontatos": "Sullivan Estrela ",
        "siglacontatos": "COGECT",
        "orgaocontatos": "Secretaria da Controladoria e Transpar\u00eancia ",
        "enderecoorgao": "Rua Meton de Alencar ,1791- Centro",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "66",
        "e_id_contato": "65",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "relacoespublicas@hotmail.com",
        "idcontatos": "65",
        "nomecontatos": "Sergio Gomes Cavalcante ",
        "siglacontatos": "COID",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria Especial do Idoso ",
        "enderecoorgao": "Rua Pedro I,s\/n -Cidade da Crian\u00e7a - Centro ",
        "cargocontato": "Coordenador"
    }, {
        "e_id": "67",
        "e_id_contato": "66",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "lucas.gurgel@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "66",
        "nomecontatos": "Lucas Gurgel",
        "siglacontatos": "COORDENADORIA",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria Especial de Pol\u00edticas P\u00fablicas de Juventude ",
        "enderecoorgao": "Av. Luciano Carneiro, 2235 \u2013 Vila Uni\u00e3o ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "68",
        "e_id_contato": "67",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "marinabua@gmail.com",
        "idcontatos": "67",
        "nomecontatos": "Marina Guedes",
        "siglacontatos": "COORDENADORIA",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria Especial de Pol\u00edticas P\u00fablicas de Juventude ",
        "enderecoorgao": "Av. Luciano Carneiro, 2235 \u2013 Vila Uni\u00e3o ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "69",
        "e_id_contato": "69",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "jaderomero@gmail.com",
        "idcontatos": "69",
        "nomecontatos": "Jade Afonso Romero ",
        "siglacontatos": "COORDENADORIA",
        "orgaocontatos": "Coordenadora da Coordenadoria Especial de Participa\u00e7\u00e3o Popular",
        "enderecoorgao": "Av. Luciano Carneiro, 2235 \u2013Vila Uni\u00e3o",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "70",
        "e_id_contato": "69",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "jade.romero@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "69",
        "nomecontatos": "Jade Afonso Romero ",
        "siglacontatos": "COORDENADORIA",
        "orgaocontatos": "Coordenadora da Coordenadoria Especial de Participa\u00e7\u00e3o Popular",
        "enderecoorgao": "Av. Luciano Carneiro, 2235 \u2013Vila Uni\u00e3o",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "71",
        "e_id_contato": "69",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "sabigsb@gmail.com",
        "idcontatos": "69",
        "nomecontatos": "Jade Afonso Romero ",
        "siglacontatos": "COORDENADORIA",
        "orgaocontatos": "Coordenadora da Coordenadoria Especial de Participa\u00e7\u00e3o Popular",
        "enderecoorgao": "Av. Luciano Carneiro, 2235 \u2013Vila Uni\u00e3o",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "72",
        "e_id_contato": "70",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "elcioelcioelcio@gmail.com",
        "idcontatos": "70",
        "nomecontatos": "Jos\u00e9 \u00c9lcio Batista ",
        "siglacontatos": "COORDENADORIA",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria Especial de Pol\u00edticas P\u00fablicas de Juventude ",
        "enderecoorgao": "Av.Luciano Carneiro,2235-vila Uni\u00e3o",
        "cargocontato": "Coordenador"
    }, {
        "e_id": "73",
        "e_id_contato": "71",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "julianaformiga@gmail.com",
        "idcontatos": "71",
        "nomecontatos": "Juliana Formiga ",
        "siglacontatos": "COORDENADORIA",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria Especial de Pol\u00edticas P\u00fablicas de Juventude ",
        "enderecoorgao": "Av.Luciano Carneiro,2235-vila Uni\u00e3o",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "74",
        "e_id_contato": "73",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "camilasilveirace@gmail.com",
        "idcontatos": "73",
        "nomecontatos": "Camila Silveira",
        "siglacontatos": "COORDENADORIA",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria Especial de Pol\u00edticas P\u00fablicas de Juventude ",
        "enderecoorgao": "Av.Luciano Carneiro,2235-vila Uni\u00e3o",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "75",
        "e_id_contato": "74",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "coordenadoriadamulherfor@yahoo.com.br",
        "idcontatos": "74",
        "nomecontatos": "Larissa Maria Fernandes Gaspar Da Costa ",
        "siglacontatos": "COORDENADORIA",
        "orgaocontatos": "Coordenadora de Politica Para as Mulheres",
        "enderecoorgao": "Rua Pedro l, s\/ n \u2013 Cidade da Crian\u00e7a - Centro ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "76",
        "e_id_contato": "75",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "fc_ferrer@hotmail.com",
        "idcontatos": "75",
        "nomecontatos": "Francisco Cristiano Ferrer",
        "siglacontatos": "COORDENADORIA",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria Municipal de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil",
        "enderecoorgao": "Rua Delmiro de Farias ,1900-Rodolfo Te\u00f3filo",
        "cargocontato": "Coordenador Especial "
    }, {
        "e_id": "77",
        "e_id_contato": "76",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "julio.cals@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "76",
        "nomecontatos": "Julio Cals de Alencar",
        "siglacontatos": "COORDENADORIA",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria para Promo\u00e7\u00e3o da Cidadania e Direitos Humanos",
        "enderecoorgao": "Rua Pedro I,461-Cidade da Crian\u00e7a - Centro",
        "cargocontato": "Coordenador"
    }, {
        "e_id": "78",
        "e_id_contato": "77",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "andrearossati40@hotmail.com",
        "idcontatos": "77",
        "nomecontatos": "Andr\u00e9a Rossati",
        "siglacontatos": "COORDENADORIA",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria Especial de Pol\u00edticas P\u00fablicas para Diversidade Sexual",
        "enderecoorgao": "Rua Pedro I,s\/n -Cidade da Crian\u00e7a - Centro ",
        "cargocontato": "Coordenadora"
    }, {
        "e_id": "79",
        "e_id_contato": "78",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "coordenadoriamulherfor@yahoo.com.br",
        "idcontatos": "78",
        "nomecontatos": "Larissa Maria Fernades Gaspar da Costa ",
        "siglacontatos": "COORDENADORIA",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria Especial de Pol\u00edticas P\u00fablicas para as Mulheres",
        "enderecoorgao": "Rua Pedro I,s\/n -Cidade da Crian\u00e7a - Centro ",
        "cargocontato": "Coordenadora "
    }, {
        "e_id": "80",
        "e_id_contato": "79",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "joao.uchuoa@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "79",
        "nomecontatos": "Jo\u00e3o Batista Uchu\u00f4a ",
        "siglacontatos": "COORDENADORIA",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria de Publicidade e Marketing",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9 ,01- Centro",
        "cargocontato": "Coordenador"
    }, {
        "e_id": "81",
        "e_id_contato": "80",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "nzandrade@gmail.com",
        "idcontatos": "80",
        "nomecontatos": "Norma Z\u00e9lia Moreira Pinheiro de Andrade",
        "siglacontatos": "COORDENADORIA",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria de Ceremonial ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9 ,01- centro Pa\u00e7o Municipal",
        "cargocontato": "Coordenadoria de Cerimonial"
    }, {
        "e_id": "82",
        "e_id_contato": "81",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "lucio.bruno@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "81",
        "nomecontatos": "L\u00facio Bruno",
        "siglacontatos": "Coordenadoria",
        "orgaocontatos": "Coord.especial Articula\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9 ,01-Centro",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "83",
        "e_id_contato": "82",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "lucio-bruno@ig.com.br",
        "idcontatos": "82",
        "nomecontatos": "L\u00facio Alburquerque Bruno Figueiredo ",
        "siglacontatos": "COORDENADORIA",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria Especial de Articula\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9 ,01-Centro",
        "cargocontato": "Coordenador "
    }, {
        "e_id": "84",
        "e_id_contato": "83",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "ed.lucio@fortaleza",
        "idcontatos": "83",
        "nomecontatos": "ED. L\u00facio Oliveira ",
        "siglacontatos": "COORDENADORIA",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria de Eventos",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9 01-Centro",
        "cargocontato": "Coordenador "
    }, {
        "e_id": "85",
        "e_id_contato": "84",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "jornalistamoacirmaia@gmail.com",
        "idcontatos": "84",
        "nomecontatos": "Moacir Maia Dos Santos ",
        "siglacontatos": "COORDENADORIA",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria de Comunica\u00e7\u00e3o Social ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9 01-Centro",
        "cargocontato": "Coordenador "
    }, {
        "e_id": "86",
        "e_id_contato": "85",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "hermann.hesse@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "85",
        "nomecontatos": "Hermann Hesse Feitosa Alexandrino",
        "siglacontatos": "COORDENADORIA",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria de Comunica\u00e7\u00e3o Institucional ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9.01 -Centro",
        "cargocontato": "Coordenador "
    }, {
        "e_id": "87",
        "e_id_contato": "86",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "elcioelcioelcio@gmail.com",
        "idcontatos": "86",
        "nomecontatos": "Jos\u00e9 Elcio Batista ",
        "siglacontatos": "COORDENADORIA ",
        "orgaocontatos": "Coordenadora Especial De Politicas P\u00fablicas De Juventude ",
        "enderecoorgao": "Av. Luciano Carneiro, 2235 \u2013 Vila Uni\u00e3o ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "88",
        "e_id_contato": "88",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "prof.thauzer@gmail.com",
        "idcontatos": "88",
        "nomecontatos": "Francisco Thauzer Coelho Fonteles",
        "siglacontatos": "COPEDEF ",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria Especial da Pessoa com Defici\u00eancia ",
        "enderecoorgao": "Rua Pedro I,s\/n -Cidade da Crian\u00e7a - Centro ",
        "cargocontato": "Coordenador"
    }, {
        "e_id": "89",
        "e_id_contato": "89",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "josecoopir@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "89",
        "nomecontatos": "Cristiano Lima ",
        "siglacontatos": "COPPIR",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria Especial de Pol\u00edticas P\u00fablicas de Promo\u00e7\u00e3o de Igualdade Racial",
        "enderecoorgao": "Rua Pedro l s\/n, Cidade da Crian\u00e7a",
        "cargocontato": "Coordenador Especial"
    }, {
        "e_id": "90",
        "e_id_contato": "89",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "coopir.scdh@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "89",
        "nomecontatos": "Cristiano Lima ",
        "siglacontatos": "COPPIR",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria Especial de Pol\u00edticas P\u00fablicas de Promo\u00e7\u00e3o de Igualdade Racial",
        "enderecoorgao": "Rua Pedro l s\/n, Cidade da Crian\u00e7a",
        "cargocontato": "Coordenador Especial"
    }, {
        "e_id": "91",
        "e_id_contato": "91",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "rodolfo.sikora@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "91",
        "nomecontatos": "Rodolfo Sikora",
        "siglacontatos": "COTEC",
        "orgaocontatos": "Celula de tecnologia",
        "enderecoorgao": "Rua Julio Siqueira, 1101- Joaquim T\u00e1vora",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "92",
        "e_id_contato": "92",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "mjulianasena@gmail.com",
        "idcontatos": "92",
        "nomecontatos": "Juliana Mara de Freitas Sena Mota",
        "siglacontatos": "CPDROGAS",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria de Pol\u00edticas sobre drogas",
        "enderecoorgao": "Av.Luciano Carneiro ,99- Villa Uni\u00e3o ",
        "cargocontato": "Coordenadora"
    }, {
        "e_id": "93",
        "e_id_contato": "93",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "mlourdes7@yahoo.com.br",
        "idcontatos": "93",
        "nomecontatos": "Maria Lourdes dos Santos",
        "siglacontatos": "CPDROGAS",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria de Pol\u00edticas sobre drogas",
        "enderecoorgao": "Av.Luciano Carneiro ,99- Villa Uni\u00e3o ",
        "cargocontato": "Coordenadora do N\u00facleo de Pesquisa"
    }, {
        "e_id": "94",
        "e_id_contato": "95",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "crislicitacaofortaleza@gmail.com",
        "idcontatos": "95",
        "nomecontatos": "Cristiane",
        "siglacontatos": "CPL",
        "orgaocontatos": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,77- Centro ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "95",
        "e_id_contato": "96",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "geovania4@hotmail.com",
        "idcontatos": "96",
        "nomecontatos": "Geovania Machado ",
        "siglacontatos": "CPL",
        "orgaocontatos": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,77- Centro ",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "96",
        "e_id_contato": "97",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "geovania4@hotmail.com",
        "idcontatos": "97",
        "nomecontatos": "Geovania Sabino Machado ",
        "siglacontatos": "CPL",
        "orgaocontatos": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,77- Centro ",
        "cargocontato": "Presidente"
    }, {
        "e_id": "97",
        "e_id_contato": "99",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "vera.lucia@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "99",
        "nomecontatos": "Vera Lucia",
        "siglacontatos": "CPL",
        "orgaocontatos": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,77- Centro ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "98",
        "e_id_contato": "102",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "jaderomero@gmail.com",
        "idcontatos": "102",
        "nomecontatos": "Jade Afonso Romero ",
        "siglacontatos": "CPP",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria Especial de Participa\u00e7\u00e3o Popular",
        "enderecoorgao": "Av.Luciano Carneiro ,2235-Vila Uni\u00e3o ",
        "cargocontato": "Coordenadora"
    }, {
        "e_id": "99",
        "e_id_contato": "103",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "rafaellereis@yahoo.com.br",
        "idcontatos": "103",
        "nomecontatos": "Rafaelle Reis ",
        "siglacontatos": "CPP",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria Especial de Participa\u00e7\u00e3o Popular",
        "enderecoorgao": "Av.Luciano Carneiro ,2235-Vila Uni\u00e3o ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "100",
        "e_id_contato": "104",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "c.alberto.alves@hotmail.com",
        "idcontatos": "104",
        "nomecontatos": "Carlos Alberto Alves de Sousa",
        "siglacontatos": "CTC",
        "orgaocontatos": "Companhia de Transporte Coletivo ",
        "enderecoorgao": "Rua Desembargador Gonzaga,1630-Cidade dos Funcionarios",
        "cargocontato": "Presidente"
    }, {
        "e_id": "101",
        "e_id_contato": "105",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "c.alberto.alves@hotmail.com",
        "idcontatos": "105",
        "nomecontatos": "Carlos Alberto Alves de Sousa",
        "siglacontatos": "CTC",
        "orgaocontatos": " Companhia De Transporte Coletivo ",
        "enderecoorgao": "Rua Desembargador Gonzaga,1630-Cidade dos Funcionarios",
        "cargocontato": "Presidente"
    }, {
        "e_id": "102",
        "e_id_contato": "106",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "c.alberto.alves@hotmail.com",
        "idcontatos": "106",
        "nomecontatos": "Carlos Alberto Alves De Sousa ",
        "siglacontatos": "CTC",
        "orgaocontatos": "Companhia de Transporte Coletivo ",
        "enderecoorgao": "Rua Desembargador Gonzaga,1630-Cidade dos Funcionarios",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "103",
        "e_id_contato": "106",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "anicecampos@bol.com.br",
        "idcontatos": "106",
        "nomecontatos": "Carlos Alberto Alves De Sousa ",
        "siglacontatos": "CTC",
        "orgaocontatos": "Companhia de Transporte Coletivo ",
        "enderecoorgao": "Rua Desembargador Gonzaga,1630-Cidade dos Funcionarios",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "104",
        "e_id_contato": "108",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "sergio.miranda@ctis.com.br",
        "idcontatos": "108",
        "nomecontatos": "Sergio Henrique Lima Miranda ",
        "siglacontatos": "CTIS",
        "orgaocontatos": "Centro deTecnologia",
        "enderecoorgao": "-----",
        "cargocontato": "Representante Comercial "
    }, {
        "e_id": "105",
        "e_id_contato": "109",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "rafaelc@ctis.com.br",
        "idcontatos": "109",
        "nomecontatos": "Rafael Fonseca",
        "siglacontatos": "CTIS IT Services",
        "orgaocontatos": "CTIS Tecnologia S.A",
        "enderecoorgao": "SCN Q. 04, BL. B, sala 204, 2\u00ba andar, Centro Empresarial Varig Brasilia-DF, Cep : 70714-900",
        "cargocontato": "Diretor de Partner Solutions"
    }, {
        "e_id": "106",
        "e_id_contato": "111",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "filizolina.sousa@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "111",
        "nomecontatos": "Filizolina De Souza ",
        "siglacontatos": "DAF",
        "orgaocontatos": "Departamento Administrativo Financeiro",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9 ,01- centro",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "107",
        "e_id_contato": "112",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "paulo.afonso@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "112",
        "nomecontatos": "Paulo Afonso Cavalcante J\u00fanior ",
        "siglacontatos": "DAF",
        "orgaocontatos": "Departamento Administrativo Financeiro",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9 ,01- centro",
        "cargocontato": "Diretor "
    }, {
        "e_id": "108",
        "e_id_contato": "113",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "valeria.borges@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "113",
        "nomecontatos": "Val\u00e9ria Borges",
        "siglacontatos": "DAF",
        "orgaocontatos": "Departamento Administrativo Financeiro",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9 ,01- centro",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "109",
        "e_id_contato": "114",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "cristiano.ferrer@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "114",
        "nomecontatos": "Cristiano Ferrer",
        "siglacontatos": "DEFESA CIVIL",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria Municipal de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil",
        "enderecoorgao": "Rua Delmiro de Farias, 1900 \u2013 Rodolfo Te\u00f3filo",
        "cargocontato": "Diretor"
    }, {
        "e_id": "110",
        "e_id_contato": "117",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "otavio.gondim@dnocs.gov.br",
        "idcontatos": "117",
        "nomecontatos": "Otavio Gondim",
        "siglacontatos": "DNOCS",
        "orgaocontatos": "Departamento Nacional de Obras Contras a Secas",
        "enderecoorgao": "Av.Duque de Caxias,1700",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "111",
        "e_id_contato": "118",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "ronaldonogueirapmf@gmail.com",
        "idcontatos": "118",
        "nomecontatos": "Jos\u00e9 Ronaldo Rocha Nogueira ",
        "siglacontatos": "EMLURB",
        "orgaocontatos": "Empresa Municipal de Limpeza Urbana",
        "enderecoorgao": "Rua Marechal Deodoro ,1501- Benfica",
        "cargocontato": "Presidente "
    }, {
        "e_id": "112",
        "e_id_contato": "123",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "carolpinheiro84@hotmail.com",
        "idcontatos": "123",
        "nomecontatos": "Caroline Pinheiro ",
        "siglacontatos": "ETUFOR",
        "orgaocontatos": "Empresa de Transporte Urbano de Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Av.dos Expedicion\u00e1rios 5677-Vila Uni\u00e3o",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "113",
        "e_id_contato": "124",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "rogerio@etufor.ce.gov.br",
        "idcontatos": "124",
        "nomecontatos": "Rogerio de Alencar Araripe Pinheiro",
        "siglacontatos": "ETUFOR",
        "orgaocontatos": "Empresa de Transporte Urbano de Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Av.dos Expedicion\u00e1rios 5677-Vila Uni\u00e3o",
        "cargocontato": "Presidente"
    }, {
        "e_id": "114",
        "e_id_contato": "126",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "giordanny.napoli\u00e3o@gmail.com",
        "idcontatos": "126",
        "nomecontatos": "Narc\u00e9lio Giordanny Conrado Napoli\u00e3o",
        "siglacontatos": "FUNCET",
        "orgaocontatos": "Funda\u00e7\u00e3o de Cultura ,Esporte e Turismo ",
        "enderecoorgao": "Rua meton Alencar ,1040- Casa 4- Centro",
        "cargocontato": "Presidente"
    }, {
        "e_id": "115",
        "e_id_contato": "127",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "noemi.fonseca@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "127",
        "nomecontatos": "Noemi ",
        "siglacontatos": "FUNCET",
        "orgaocontatos": "Funda\u00e7\u00e3o de Cultura ,Esporte e Turismo ",
        "enderecoorgao": "Rua meton Alencar ,1040- Casa 4- Centro",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "116",
        "e_id_contato": "128",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "arquimedespinheiro@hotmail.com",
        "idcontatos": "128",
        "nomecontatos": "Francisco Arquimedes Rodrigues Pinheiro",
        "siglacontatos": "FUNCI",
        "orgaocontatos": "Funda\u00e7\u00e3o da Crian\u00e7a e Familia Cidad\u00e3\/Coordenadoria da Crian\u00e7a e do Adolescente",
        "enderecoorgao": "Rua Pedro I,s\/n -Cidade da Crian\u00e7a - Centro ",
        "cargocontato": "Coordenador "
    }, {
        "e_id": "117",
        "e_id_contato": "130",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "tania.gurgel@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "130",
        "nomecontatos": "T\u00e2nia Gurgel",
        "siglacontatos": "FUNCI",
        "orgaocontatos": "Funda\u00e7\u00e3o da Crian\u00e7a e Familia Cidad\u00e3\/Coordenadoria da Crian\u00e7a e do Adolescente",
        "enderecoorgao": "Rua Pedro I,s\/n -Cidade da Crian\u00e7a - Centro ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "118",
        "e_id_contato": "131",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "carol.bezerra@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "131",
        "nomecontatos": "Carolina Cunha Bezerra ",
        "siglacontatos": "GABINETE DA 1 \u00ba DAMA ",
        "orgaocontatos": "Gabinete da 1\u00ba Dama ",
        "enderecoorgao": "Av.Luciano Carneiro ,2235-Vila Uni\u00e3o ",
        "cargocontato": "Primeira Dama do Municipio"
    }, {
        "e_id": "119",
        "e_id_contato": "132",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "celia.medeiros@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "132",
        "nomecontatos": "C\u00e9lia\/andreia\/livia\/d\u00e9bora",
        "siglacontatos": "GABINETE DA 1 \u00ba DAMA ",
        "orgaocontatos": "Gabinete da 1\u00ba Dama ",
        "enderecoorgao": "Av.Luciano Carneiro ,2235-Vila Uni\u00e3o ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "120",
        "e_id_contato": "133",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "silva_ferreira_cristiana@yahoo.com.br",
        "idcontatos": "133",
        "nomecontatos": "Cristiana Ferreira",
        "siglacontatos": "GABINETE DA 1 \u00ba DAMA ",
        "orgaocontatos": "Gabinete da 1\u00ba Dama ",
        "enderecoorgao": "Av.Luciano Carneiro ,2235-Vila Uni\u00e3o ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "121",
        "e_id_contato": "134",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "leticiamm4@gmail.com",
        "idcontatos": "134",
        "nomecontatos": "Maria Let\u00edcia Mota Moreira",
        "siglacontatos": "GABINETE DA 1 \u00ba DAMA ",
        "orgaocontatos": "Gabinete da 1\u00ba Dama ",
        "enderecoorgao": "Av.Luciano Carneiro ,2235-Vila Uni\u00e3o ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "122",
        "e_id_contato": "135",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "gilmar.soares@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "135",
        "nomecontatos": "Gilmar",
        "siglacontatos": "GABINETE DO PREFEITO",
        "orgaocontatos": "Gabinete do Prefeito",
        "enderecoorgao": "-----",
        "cargocontato": "Prefeito do Gabinete do Prefeito"
    }, {
        "e_id": "123",
        "e_id_contato": "136",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "edna.brasil@fortaleza.ce.gov.b",
        "idcontatos": "136",
        "nomecontatos": "Edna Brasil\/n\u00e1gela",
        "siglacontatos": "GABINETE DO PREFEITO",
        "orgaocontatos": "GABINETE DO PREFEITO",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9 ,01- centro",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "124",
        "e_id_contato": "137",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "eliane.leao@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "137",
        "nomecontatos": "Eliane Le\u00e3o",
        "siglacontatos": "GABINETE DO PREFEITO",
        "orgaocontatos": "GABINETE DO PREFEITO",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9 ,01- centro",
        "cargocontato": "Assessora Do Chefe De Gabinete"
    }, {
        "e_id": "125",
        "e_id_contato": "138",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "glaucia.diogo@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "138",
        "nomecontatos": "Glaucia Diogo ",
        "siglacontatos": "GABINETE DO PREFEITO",
        "orgaocontatos": "GABINETE DO PREFEITO",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9 ,01- centro",
        "cargocontato": "Assessora Do Chefe De Gabinete "
    }, {
        "e_id": "126",
        "e_id_contato": "140",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "evanildorpipoca@hotmail.com",
        "idcontatos": "140",
        "nomecontatos": "Evanildo Nascimento (Pipoca)",
        "siglacontatos": "GABINETE DO PREFEITO",
        "orgaocontatos": "Gabiente do Prefeito",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro",
        "cargocontato": "Supervisor Industrial"
    }, {
        "e_id": "127",
        "e_id_contato": "144",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "diana.carvalho@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "144",
        "nomecontatos": "Diana Carvalho ",
        "siglacontatos": "GABINETE DO PREFEITO",
        "orgaocontatos": "Gabinete do Prefeito",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "128",
        "e_id_contato": "146",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "queiroz.maia@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "146",
        "nomecontatos": "Francisco Jos\u00e9 Queiroz Maia Filho",
        "siglacontatos": "GABINETE DO PREFEITO",
        "orgaocontatos": "Chefia de Gabinete do Prefeito ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro",
        "cargocontato": "Secret\u00e1rio Chefe de Gabinete do Prefeito"
    }, {
        "e_id": "129",
        "e_id_contato": "147",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "queiroz.maia@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "147",
        "nomecontatos": "Francisco Jos\u00e9 Queiroz Maia Filho",
        "siglacontatos": "GABINETE DO PREFEITO",
        "orgaocontatos": "Gabinete do Prefeito",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "130",
        "e_id_contato": "147",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "queirozmaia@hotmail.com.com.br",
        "idcontatos": "147",
        "nomecontatos": "Francisco Jos\u00e9 Queiroz Maia Filho",
        "siglacontatos": "GABINETE DO PREFEITO",
        "orgaocontatos": "Gabinete do Prefeito",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "131",
        "e_id_contato": "150",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "robertoclaudio@gabpref.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "150",
        "nomecontatos": "Roberto Cla\u00fadio Rodrigues Bezerra",
        "siglacontatos": "GABINETE DO PREFEITO",
        "orgaocontatos": "Gabinete do Prefeito ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro",
        "cargocontato": "Prefeito Municipal"
    }, {
        "e_id": "132",
        "e_id_contato": "151",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "laudelio.bastos@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "151",
        "nomecontatos": "Capit\u00e3o Bastos\/Major Sousa",
        "siglacontatos": "Gabinete do Prefeito ",
        "orgaocontatos": "Seguran\u00e7as Do Prefeito",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9 ,01- centro",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "133",
        "e_id_contato": "152",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "gerardo.junior@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "152",
        "nomecontatos": "Gerardo ",
        "siglacontatos": "Gabinete do Prefeito ",
        "orgaocontatos": "GABINETE DO PREFEITO",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9 ,01- centro",
        "cargocontato": "Gerente de TI"
    }, {
        "e_id": "134",
        "e_id_contato": "156",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "gabinete.sesec@gmail.com",
        "idcontatos": "156",
        "nomecontatos": "Antonio Azevedo Vieira Filho",
        "siglacontatos": "GMF",
        "orgaocontatos": "Guarda Municipal de Fortaleza",
        "enderecoorgao": "Rua Delmiro de Farias ,1900-Rodolfo Te\u00f3filo",
        "cargocontato": "Diretor geral da Guarda Municipal e Sec. Executivo"
    }, {
        "e_id": "135",
        "e_id_contato": "158",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "subinspetorarilza@yahoo.com.br",
        "idcontatos": "158",
        "nomecontatos": "Inspetora Arilza",
        "siglacontatos": "GMF",
        "orgaocontatos": "Guarda Municipal de Fortaleza",
        "enderecoorgao": "Rua Delmiro de Farias ,1900-Rodolfo Te\u00f3filo",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "136",
        "e_id_contato": "159",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "juciana.ribeiro@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "159",
        "nomecontatos": "Cibele\/Juciana",
        "siglacontatos": "HABITAFOR",
        "orgaocontatos": "funda\u00e7\u00e3o De Desenvolvimento Habitacional De Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Rua Nogueira Acioly,1400,1\u00baAndar - Centro",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "137",
        "e_id_contato": "160",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "presidenciahabitafor@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "160",
        "nomecontatos": "Francisca Eliana Gomes Dos Santos ",
        "siglacontatos": "HABITAFOR",
        "orgaocontatos": "funda\u00e7\u00e3o De Desenvolvimento Habitacional De Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Rua Nogueira Acioly,1400,1\u00baAndar - Centro",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "138",
        "e_id_contato": "160",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "belecoelho@gmail.com",
        "idcontatos": "160",
        "nomecontatos": "Francisca Eliana Gomes Dos Santos ",
        "siglacontatos": "HABITAFOR",
        "orgaocontatos": "funda\u00e7\u00e3o De Desenvolvimento Habitacional De Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Rua Nogueira Acioly,1400,1\u00baAndar - Centro",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "139",
        "e_id_contato": "161",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "anaxa2006@gmail.com",
        "idcontatos": "161",
        "nomecontatos": "Anax\u00e1goras Gir\u00e3o ",
        "siglacontatos": "IFCE",
        "orgaocontatos": "Instituto Federal de educa\u00e7\u00e3o ,ci\u00eanciae e tecnologia do cear\u00e1",
        "enderecoorgao": "Avenida Treze de Maio, 2081 - Benfica, Fortaleza - CE",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "140",
        "e_id_contato": "162",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "rodccosta@gmail.com",
        "idcontatos": "162",
        "nomecontatos": "Rodrigo Carvalho Sousa Costa",
        "siglacontatos": "IFCE",
        "orgaocontatos": "Instituto Federal do Cear\u00e1",
        "enderecoorgao": "Avenida Treze de Maio, 2081 - Benfica, Fortaleza - CE",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "141",
        "e_id_contato": "163",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "romulo.ferrer@gmail.com",
        "idcontatos": "163",
        "nomecontatos": "Romulo Ferrer Lima Carneiroa",
        "siglacontatos": "IFCE",
        "orgaocontatos": "Instituto Federal do Cear\u00e1",
        "enderecoorgao": "Avenida Treze de Maio, 2081 - Benfica, Fortaleza - CE",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "142",
        "e_id_contato": "164",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "anaxa2006@gmail.com",
        "idcontatos": "164",
        "nomecontatos": "Anax\u00e1goras",
        "siglacontatos": "IFCE",
        "orgaocontatos": "Instituto Federal do Cear\u00e1",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "143",
        "e_id_contato": "165",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "adeysejs@hotmail.com.br",
        "idcontatos": "165",
        "nomecontatos": "\u00c2ngela Deyse Juc\u00e1 Oliveira",
        "siglacontatos": "IJF",
        "orgaocontatos": "Instituto Dr.Jos\u00e9 Frota ",
        "enderecoorgao": "Rua Bar\u00e3o do Rio Branco ,1816 - Centro",
        "cargocontato": "Gerente de TI"
    }, {
        "e_id": "144",
        "e_id_contato": "166",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "walterfrota@hotmail.com",
        "idcontatos": "166",
        "nomecontatos": "Francisco Walter Frota de Paiva",
        "siglacontatos": "IJF",
        "orgaocontatos": "Instituto Dr.Jos\u00e9 Frota ",
        "enderecoorgao": "Rua Bar\u00e3o do Rio Branco ,1816 - Centro",
        "cargocontato": "Superintendente"
    }, {
        "e_id": "145",
        "e_id_contato": "168",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "andre.silva8@gmail.com.br",
        "idcontatos": "168",
        "nomecontatos": "Andr\u00e9 Ramos Silva",
        "siglacontatos": "IMPARH",
        "orgaocontatos": "Instituto Muncipal de Pesquisas e Administra\u00e7\u00e3o e recursos humanos",
        "enderecoorgao": "Av. Jo\u00e3o Pessoa- 5609 Bairro Damas",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "146",
        "e_id_contato": "168",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "virginiavjmarcio@gmail.com",
        "idcontatos": "168",
        "nomecontatos": "Andr\u00e9 Ramos Silva",
        "siglacontatos": "IMPARH",
        "orgaocontatos": "Instituto Muncipal de Pesquisas e Administra\u00e7\u00e3o e recursos humanos",
        "enderecoorgao": "Av. Jo\u00e3o Pessoa- 5609 Bairro Damas",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "147",
        "e_id_contato": "169",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "virginia.oliveira@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "169",
        "nomecontatos": "Virginia ",
        "siglacontatos": "IMPARH",
        "orgaocontatos": "Instituto Muncipal de Pesquisas e Administra\u00e7\u00e3o e recursos humanos",
        "enderecoorgao": "Av. Jo\u00e3o Pessoa- 5609 Bairro Damas",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "148",
        "e_id_contato": "170",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "robson.pessoa@ctis.com.br",
        "idcontatos": "170",
        "nomecontatos": "Robson Pessoa",
        "siglacontatos": "Inform\u00e1tica",
        "orgaocontatos": "-----",
        "enderecoorgao": "-----",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "149",
        "e_id_contato": "171",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "rantunes@informatica.com",
        "idcontatos": "171",
        "nomecontatos": "Romero Antunes",
        "siglacontatos": "Inform\u00e1tica",
        "orgaocontatos": "Solution Architect",
        "enderecoorgao": "SBS Quadra 02 - Bloco E - Sala 206, Ed. Prime Business Convenience, 70070-120 Brasilia, DF.",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "150",
        "e_id_contato": "172",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "jaime@intelletto.com.br",
        "idcontatos": "172",
        "nomecontatos": "Jaime Araujo",
        "siglacontatos": "Intelletto",
        "orgaocontatos": "Intelletto Solu\u00e7\u00f5es",
        "enderecoorgao": "SHN Quadra 2 Bloco F Sala 1004 Bras\u00edlia, DF 70702-906 Brasil",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "151",
        "e_id_contato": "177",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "cleyber.medeiros@ipece.ce.gov.br",
        "idcontatos": "177",
        "nomecontatos": "Cleiber",
        "siglacontatos": "IPECE",
        "orgaocontatos": "-------",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "Analista Estatistico "
    }, {
        "e_id": "152",
        "e_id_contato": "178",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "arthur.ipem@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "178",
        "nomecontatos": "Arthur Kubernat",
        "siglacontatos": "IPEM",
        "orgaocontatos": "Instituto de Pesquisa e Medidas",
        "enderecoorgao": "-----",
        "cargocontato": "Gestor de TI"
    }, {
        "e_id": "153",
        "e_id_contato": "178",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "cti.ipem@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "178",
        "nomecontatos": "Arthur Kubernat",
        "siglacontatos": "IPEM",
        "orgaocontatos": "Instituto de Pesquisa e Medidas",
        "enderecoorgao": "-----",
        "cargocontato": "Gestor de TI"
    }, {
        "e_id": "154",
        "e_id_contato": "179",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "superintendencia.ipm@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "179",
        "nomecontatos": "Fernando Rossas Freire ",
        "siglacontatos": "IPEM",
        "orgaocontatos": "Instituto de Pesos e Medidas",
        "enderecoorgao": "Av.Luciano Carneiro ,1320-Vila Uni\u00e3o",
        "cargocontato": "Superintendente"
    }, {
        "e_id": "155",
        "e_id_contato": "180",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "marciacidrack@hotmail.com",
        "idcontatos": "180",
        "nomecontatos": "Marcia Sampaio ",
        "siglacontatos": "IPEM",
        "orgaocontatos": "Instituto de Pesos e Medidas",
        "enderecoorgao": "Av.Luciano Carneiro ,1320-Vila Uni\u00e3o",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "156",
        "e_id_contato": "181",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "bessainacio@gmail.com",
        "idcontatos": "181",
        "nomecontatos": "Professor In\u00e1cio Bessa",
        "siglacontatos": "IPLANFOR",
        "orgaocontatos": "Instituto de Planejamento de Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9 ,01- centro",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "157",
        "e_id_contato": "182",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "rodrigors.petry@gmail.com",
        "idcontatos": "182",
        "nomecontatos": "Rodrigo Petry",
        "siglacontatos": "IPLANFOR",
        "orgaocontatos": "Instituto de Planejamento de Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro- Pa\u00e7o Municipal",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "158",
        "e_id_contato": "183",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "alexandrino.diogenes@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "183",
        "nomecontatos": "Alexandrino Diogenes",
        "siglacontatos": "IPLANFOR",
        "orgaocontatos": "Instituto de Planejamento de Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro- Pa\u00e7o Municipal",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "159",
        "e_id_contato": "184",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "joacyleite@gmail.com",
        "idcontatos": "184",
        "nomecontatos": "Joacy Da Silva Leite",
        "siglacontatos": "IPLANFOR",
        "orgaocontatos": "Instituto de Planejamento de Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro- Pa\u00e7o Municipal",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "160",
        "e_id_contato": "185",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "laffittejorge@gmail.com",
        "idcontatos": "185",
        "nomecontatos": "Jorge Washigton Laffitte",
        "siglacontatos": "IPLANFOR",
        "orgaocontatos": "Instituto de Planejamento de Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro- Pa\u00e7o Municipal",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "161",
        "e_id_contato": "186",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "luiz.santos@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "186",
        "nomecontatos": "Luiz Santos",
        "siglacontatos": "IPLANFOR",
        "orgaocontatos": "Instituto de Planejamento de Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro- Pa\u00e7o Municipal",
        "cargocontato": "Gerente da Sala Situacional"
    }, {
        "e_id": "162",
        "e_id_contato": "186",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "siul.sant@gmail.com",
        "idcontatos": "186",
        "nomecontatos": "Luiz Santos",
        "siglacontatos": "IPLANFOR",
        "orgaocontatos": "Instituto de Planejamento de Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro- Pa\u00e7o Municipal",
        "cargocontato": "Gerente da Sala Situacional"
    }, {
        "e_id": "163",
        "e_id_contato": "187",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "marcosmendes938@gmail.com",
        "idcontatos": "187",
        "nomecontatos": "Marcos Mendes ",
        "siglacontatos": "IPLANFOR",
        "orgaocontatos": "Instituto de Planejamento de Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro- Pa\u00e7o Municipal",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "164",
        "e_id_contato": "189",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "sergio.menezes@fortaleza.com",
        "idcontatos": "189",
        "nomecontatos": "Sergio Horacio Lopes B De Menezes",
        "siglacontatos": "IPLANFOR",
        "orgaocontatos": "Instituto de Planejamento de Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro- Pa\u00e7o Municipal",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "165",
        "e_id_contato": "190",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "vaninha.rocha@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "190",
        "nomecontatos": "Vaninha Rocha ",
        "siglacontatos": "IPLANFOR",
        "orgaocontatos": "Instituto de Planejamento de Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro- Pa\u00e7o Municipal",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "166",
        "e_id_contato": "191",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "volia.rocha@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "191",
        "nomecontatos": "Volia Rocha",
        "siglacontatos": "IPLANFOR",
        "orgaocontatos": "Instituto de Planejamento de Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro- Pa\u00e7o Municipal",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "167",
        "e_id_contato": "192",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "conceicao.cidrack@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "192",
        "nomecontatos": "Concei\u00e7\u00e3o Cidrakc",
        "siglacontatos": "IPLANFOR",
        "orgaocontatos": "Instituto de Planejamento de Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro- Pa\u00e7o Municipal",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "168",
        "e_id_contato": "193",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "eudorosantana@gmail.com",
        "idcontatos": "193",
        "nomecontatos": "Eudoro Walter de Santana ",
        "siglacontatos": "IPLANFOR",
        "orgaocontatos": "Instituto de Planejamento de Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro- Pa\u00e7o Municipal",
        "cargocontato": "Presidente "
    }, {
        "e_id": "169",
        "e_id_contato": "194",
        "e_tipo": "",
        "e_email": " fabioweydson@gmail.com",
        "idcontatos": "194",
        "nomecontatos": "Fabio Weydson",
        "siglacontatos": "IPLANFOR",
        "orgaocontatos": "Instituto de Planejamento de Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro- Pa\u00e7o Municipal",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "170",
        "e_id_contato": "195",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "felipejteles@gmail.com",
        "idcontatos": "195",
        "nomecontatos": "Felipe Teles",
        "siglacontatos": "IPLANFOR",
        "orgaocontatos": "Diretoria De Monitoramento E Avalia\u00e7\u00e3o",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro- Pa\u00e7o Municipal",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "171",
        "e_id_contato": "196",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "luizaperdigao@gmail.com",
        "idcontatos": "196",
        "nomecontatos": "Luiza Perdig\u00e3o",
        "siglacontatos": "IPLANFOR",
        "orgaocontatos": "Instituto de Planejamento de Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro- Pa\u00e7o Municipal",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "172",
        "e_id_contato": "196",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "luiza.perdigao@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "196",
        "nomecontatos": "Luiza Perdig\u00e3o",
        "siglacontatos": "IPLANFOR",
        "orgaocontatos": "Instituto de Planejamento de Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro- Pa\u00e7o Municipal",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "173",
        "e_id_contato": "197",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "thaisabreumagalhaes@gmail.com",
        "idcontatos": "197",
        "nomecontatos": "Thais Abreu Magalh\u00e3es",
        "siglacontatos": "IPLANFOR",
        "orgaocontatos": "Instituto de Planejamento de Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro- Pa\u00e7o Municipal",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "174",
        "e_id_contato": "198",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "marcio.seabra@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "198",
        "nomecontatos": "Marcio Seabra",
        "siglacontatos": "IPLANFOR",
        "orgaocontatos": "Instituto de Planejamento de Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9,01 - Centro ",
        "cargocontato": "Programador"
    }, {
        "e_id": "175",
        "e_id_contato": "199",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "raquel.honorio@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "199",
        "nomecontatos": "Raquel Hon\u00f3rio",
        "siglacontatos": "IPLANFOR",
        "orgaocontatos": "Instituto de Planejamento de Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9,01 - Centro ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "176",
        "e_id_contato": "199",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "raquelshonorio@gmail.com",
        "idcontatos": "199",
        "nomecontatos": "Raquel Hon\u00f3rio",
        "siglacontatos": "IPLANFOR",
        "orgaocontatos": "Instituto de Planejamento de Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9,01 - Centro ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "177",
        "e_id_contato": "200",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "tamile.solon@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "200",
        "nomecontatos": "Tamile Solon",
        "siglacontatos": "IPLANFOR",
        "orgaocontatos": "Instituto de Planejamento de Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9,01 - Centro ",
        "cargocontato": "Assessora "
    }, {
        "e_id": "178",
        "e_id_contato": "201",
        "e_tipo": "",
        "e_email": " rodrigo.pordeus@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "201",
        "nomecontatos": "Rodrigo Pordeus",
        "siglacontatos": "IPLANFOR",
        "orgaocontatos": "-------",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "179",
        "e_id_contato": "202",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "lia.parente@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "202",
        "nomecontatos": "Lia Parente",
        "siglacontatos": "IPLANFOR",
        "orgaocontatos": "--------",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "180",
        "e_id_contato": "204",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "aline@ipmfor.ce.gov.br",
        "idcontatos": "204",
        "nomecontatos": "Aline",
        "siglacontatos": "IPM",
        "orgaocontatos": "Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio ",
        "enderecoorgao": "Rua Major Facundo ,1361- Centro",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "181",
        "e_id_contato": "205",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "superintendencia.ipem@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "205",
        "nomecontatos": "Fernando Rossas Freire ",
        "siglacontatos": "IPM",
        "orgaocontatos": "Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio ",
        "enderecoorgao": "Rua Major Facundo ,1361- Centro",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "182",
        "e_id_contato": "206",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "dr.porto@ipmfor.ce.gov.br",
        "idcontatos": "206",
        "nomecontatos": "Jos\u00e9 Barbosa Porto ",
        "siglacontatos": "IPM",
        "orgaocontatos": "Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio ",
        "enderecoorgao": "Rua Major Facundo ,1361- Centro",
        "cargocontato": "Superintendente"
    }, {
        "e_id": "183",
        "e_id_contato": "209",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "cristianneamoris@gmail.com",
        "idcontatos": "209",
        "nomecontatos": "Cristiane",
        "siglacontatos": "ISGH",
        "orgaocontatos": "Instituto de Sa\u00fade e Gest\u00e3o Hospitalar",
        "enderecoorgao": "Rua Socorro Gomes, 190 - Guajiru, CE",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "184",
        "e_id_contato": "212",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "sergiooliveira@isgh.org.br",
        "idcontatos": "212",
        "nomecontatos": "Sergio Oliveira",
        "siglacontatos": "ISGH",
        "orgaocontatos": "Instituto de Sa\u00fade e Gest\u00e3o Hospitalar",
        "enderecoorgao": "Rua Socorro Gomes, 190 - Guajiru, CE",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "185",
        "e_id_contato": "213",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "edgy.paiva@ivia.com.br",
        "idcontatos": "213",
        "nomecontatos": "Edgy Paiva",
        "siglacontatos": "IVIA",
        "orgaocontatos": "-----",
        "enderecoorgao": "Av. Washington 909, loja 97 - Shopping Salinas",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "186",
        "e_id_contato": "215",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "paulo@konpax.com",
        "idcontatos": "215",
        "nomecontatos": "Paulo Carvalho",
        "siglacontatos": "KONPAX",
        "orgaocontatos": "KONPAX do Brasil",
        "enderecoorgao": "Rua Tib\u00farcio Cavalcante, 1573 \u2013 Aldeota\u00a0",
        "cargocontato": "Diretor Executivo"
    }, {
        "e_id": "187",
        "e_id_contato": "216",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "cristiane.deusdara@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "216",
        "nomecontatos": "Cristiane Eleut\u00e9rio Carvalho Deusdara",
        "siglacontatos": "MAPFOR-SEPOG",
        "orgaocontatos": "Secretaria De Planejamento Or\u00e7amento E Gest\u00e3o",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Aldeota ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "188",
        "e_id_contato": "217",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "augusto@n5tecnologia.com.br",
        "idcontatos": "217",
        "nomecontatos": "Augusto Martelo",
        "siglacontatos": "N5Tecnologia",
        "orgaocontatos": "N5Tecnologia",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "Assistente T\u00e9cnico"
    }, {
        "e_id": "189",
        "e_id_contato": "218",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "elan@nucleoinfo.com.br",
        "idcontatos": "218",
        "nomecontatos": "Paulo Elan",
        "siglacontatos": "N\u00facleo Imagem",
        "orgaocontatos": "N\u00facleo Imagem",
        "enderecoorgao": "Rua Bar\u00e3o de Aratanha, 1300 - F\u00e1tima",
        "cargocontato": "Gerente de Neg\u00f3cios"
    }, {
        "e_id": "190",
        "e_id_contato": "219",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "monteiro@nucleoinfo.com.br",
        "idcontatos": "219",
        "nomecontatos": "Pedro Monteiro",
        "siglacontatos": "N\u00facleo Imagem",
        "orgaocontatos": "N\u00facleo Imagem",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "Supervisor de Pr\u00e9 venda"
    }, {
        "e_id": "191",
        "e_id_contato": "221",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "lilianemptceara@hotmail.com",
        "idcontatos": "221",
        "nomecontatos": "Liliane Da Silveira Ara\u00fajo ",
        "siglacontatos": "OGM",
        "orgaocontatos": "Ouvidoria Geral do Municipio",
        "enderecoorgao": "Rua Meton de Alencar ,1791- Centro",
        "cargocontato": "Ouvidoria Geral"
    }, {
        "e_id": "192",
        "e_id_contato": "223",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "pedro@omegagrupo.com.br",
        "idcontatos": "223",
        "nomecontatos": "Pedro Alcantra",
        "siglacontatos": "OMEGA ",
        "orgaocontatos": "Omega Constru\u00e7\u00f5es",
        "enderecoorgao": "Rua Jo\u00e3o Cordeiro, 2459 - Aldeota, Fortaleza - CE",
        "cargocontato": "Coordenador"
    }, {
        "e_id": "193",
        "e_id_contato": "224",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "valdenor@omegagrupo.com.br",
        "idcontatos": "224",
        "nomecontatos": "Valdenor ",
        "siglacontatos": "OMEGA ",
        "orgaocontatos": "Omega Constru\u00e7\u00f5es",
        "enderecoorgao": "Rua Jo\u00e3o Cordeiro, 2459 - Aldeota, Fortaleza - CE",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "194",
        "e_id_contato": "225",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "valmir@omegagrupo.com.br",
        "idcontatos": "225",
        "nomecontatos": "Valmir Ferreira",
        "siglacontatos": "OMEGA ",
        "orgaocontatos": "Omega Constru\u00e7\u00f5es",
        "enderecoorgao": "Rua Jo\u00e3o Cordeiro, 2459 - Aldeota, Fortaleza - CE",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "195",
        "e_id_contato": "226",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "claudia.rh@omegagrup.com.br",
        "idcontatos": "226",
        "nomecontatos": "Claudia Regina",
        "siglacontatos": "OMEGA ",
        "orgaocontatos": "-------",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "196",
        "e_id_contato": "227",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "eliete.castro@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "227",
        "nomecontatos": "Eliete ",
        "siglacontatos": "PGM",
        "orgaocontatos": "Procuradoria Geral do Municipio",
        "enderecoorgao": "Av.Santos Dumont,5335,11\u00baAndar -Aldeota",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "197",
        "e_id_contato": "229",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "joseleite@gmail.com",
        "idcontatos": "229",
        "nomecontatos": "Jos\u00e9 Leite Juc\u00e1 Filho",
        "siglacontatos": "PGM",
        "orgaocontatos": "Procuradoria Geral do Municipio",
        "enderecoorgao": "Av.Santos Dumont,5335,11\u00baAndar -Aldeota",
        "cargocontato": "Procurador Geral "
    }, {
        "e_id": "198",
        "e_id_contato": "230",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "joseleite@gmail.com",
        "idcontatos": "230",
        "nomecontatos": "Jos\u00e9 Leite Juc\u00e1 Filho",
        "siglacontatos": "PGM",
        "orgaocontatos": "Procuradoria Geral do Municipio",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "199",
        "e_id_contato": "231",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "cacaulima2@hotmail.com",
        "idcontatos": "231",
        "nomecontatos": "Claudia Freitas",
        "siglacontatos": "PLANEJAMENTO SMS",
        "orgaocontatos": "--------",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "Acessora de Planejamento"
    }, {
        "e_id": "200",
        "e_id_contato": "231",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "acessoriaplanejamento@sms.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "231",
        "nomecontatos": "Claudia Freitas",
        "siglacontatos": "PLANEJAMENTO SMS",
        "orgaocontatos": "--------",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "Acessora de Planejamento"
    }, {
        "e_id": "201",
        "e_id_contato": "232",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "andre.ramos@sefin.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "232",
        "nomecontatos": "Andre Ramos",
        "siglacontatos": "PNAFM",
        "orgaocontatos": "PROGRAMA NACIONAL DE APOIO \u00c0 MODERNIZA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA E FISCAL",
        "enderecoorgao": "Rua General Bezerril, 755 - Centro ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "202",
        "e_id_contato": "233",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "marta.goes@sefin.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "233",
        "nomecontatos": "Marta Goes",
        "siglacontatos": "PNAFM",
        "orgaocontatos": "PROGRAMA NACIONAL DE APOIO \u00c0 MODERNIZA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA E FISCAL",
        "enderecoorgao": "Rua General Bezerril, 755 - Centro ",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "203",
        "e_id_contato": "235",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "spcavalcante@gmail.com",
        "idcontatos": "235",
        "nomecontatos": "S\u00f4nia Maria Pedrosa Cavalcante",
        "siglacontatos": "PROCON",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria Especialde Defesa do Consumidor - PROCON",
        "enderecoorgao": "-----",
        "cargocontato": "Contadora"
    }, {
        "e_id": "204",
        "e_id_contato": "236",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "georgelopesvalentim@hotmail.com",
        "idcontatos": "236",
        "nomecontatos": "George Lopes Valentim ",
        "siglacontatos": "PROCON",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria da Defesa do Consumidor ",
        "enderecoorgao": "Rua major Facundo ,869- centro",
        "cargocontato": "Coordenador geral"
    }, {
        "e_id": "205",
        "e_id_contato": "237",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "regioliveira.80@gmail.com",
        "idcontatos": "237",
        "nomecontatos": "Rejane Oliveira ",
        "siglacontatos": "PROCON",
        "orgaocontatos": "Coordenadoria da Defesa do Consumidor ",
        "enderecoorgao": "Rua major Facundo ,869- centro",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "206",
        "e_id_contato": "241",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "karlo.kardozo@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "241",
        "nomecontatos": "Karlo Meireles Kardozo",
        "siglacontatos": "SCDH",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Cidadania e Direitos Humanos ",
        "enderecoorgao": "Rua Pedro I,s\/n -Cidade da Crian\u00e7a - Centro ",
        "cargocontato": "Secret\u00e1rio"
    }, {
        "e_id": "207",
        "e_id_contato": "243",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "joao_pupo@hotmail.com",
        "idcontatos": "243",
        "nomecontatos": "Jo\u00e3o de Aguiar Pupo",
        "siglacontatos": "SCSP",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Conserva\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os P\u00fablicos ",
        "enderecoorgao": "Av.Pontes Vieira ,2391-Dion\u00edsio Torres ",
        "cargocontato": "Secret\u00e1rio"
    }, {
        "e_id": "208",
        "e_id_contato": "244",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "jlenassa@hotmail.com",
        "idcontatos": "244",
        "nomecontatos": "Lena - Secretaria",
        "siglacontatos": "SCSP",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Conserva\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os P\u00fablicos ",
        "enderecoorgao": "Av.Pontes Vieira ,2391-Dion\u00edsio Torres ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "209",
        "e_id_contato": "245",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "luiz.saboia@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "245",
        "nomecontatos": "Luis Alberto Sab\u00f3ia",
        "siglacontatos": "SCSP",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Conserva\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os P\u00fablicos ",
        "enderecoorgao": "Av.Pontes Vieira ,2391-Dion\u00edsio Torres ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "210",
        "e_id_contato": "246",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "rafael.sousa@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "246",
        "nomecontatos": "Rafael Sousa",
        "siglacontatos": "SCSP",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Conserva\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os P\u00fablicos ",
        "enderecoorgao": "Av.Pontes Vieira ,2391-Dion\u00edsio Torres ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "211",
        "e_id_contato": "247",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "fcofigueredo@hotmail.com",
        "idcontatos": "247",
        "nomecontatos": "Francisco Figueredo de Paula Pessoa Neto",
        "siglacontatos": "SCSP",
        "orgaocontatos": "Secretaria de Conserva\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os P\u00fablicos",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9,01 - Centro ",
        "cargocontato": "Assessor Jur\u00eddico"
    }, {
        "e_id": "212",
        "e_id_contato": "248",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "sergio.moraes@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "248",
        "nomecontatos": "Sergio A. de Morais",
        "siglacontatos": "SCSP",
        "orgaocontatos": "Secretaria de Conserva\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os P\u00fablicos",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9,01 - Centro ",
        "cargocontato": "Gerente Administrativo"
    }, {
        "e_id": "213",
        "e_id_contato": "249",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "italo.andrade@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "249",
        "nomecontatos": "\u00cdtalo Alves de Andrade",
        "siglacontatos": "SCSP",
        "orgaocontatos": "Secretaria de Conserva\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os P\u00fablicos",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9,01 - Centro ",
        "cargocontato": "Coordenador Administrativo Financeiro"
    }, {
        "e_id": "214",
        "e_id_contato": "250",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "joyce.oliveira@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "250",
        "nomecontatos": "J\u00f3 ",
        "siglacontatos": "SDE",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de desenvolvimento Econ\u00f4mico ",
        "enderecoorgao": "Av.Aguanambi ,1770-F\u00e1tima",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "215",
        "e_id_contato": "251",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "davi.santos@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "251",
        "nomecontatos": "Marcelo Davi Santos",
        "siglacontatos": "SDE",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Econ\u00f4mico",
        "enderecoorgao": "Av.Aguanambi ,1770-F\u00e1tima",
        "cargocontato": "Assessor de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Projeto"
    }, {
        "e_id": "216",
        "e_id_contato": "252",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "robinson.castro@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "252",
        "nomecontatos": "Robinson Passos de Castro e Silva",
        "siglacontatos": "SDE",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de desenvolvimento Econ\u00f4mico ",
        "enderecoorgao": "Av.Aguanambi ,1770-F\u00e1tima",
        "cargocontato": "Secret\u00e1rio "
    }, {
        "e_id": "217",
        "e_id_contato": "253",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "karlo.kardozo@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "253",
        "nomecontatos": "Karlo Meireles Kardozo",
        "siglacontatos": "SDH",
        "orgaocontatos": "Secretaria De Direitos Humanos de Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Pedro I,s\/n centro Fortaleza ce",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "218",
        "e_id_contato": "254",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "edna.cleyane@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "254",
        "nomecontatos": "Edna Martins",
        "siglacontatos": "SECEL",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Esporte e Lazer de Fortaleza",
        "enderecoorgao": "Rua lldefonso Albano,2050- Joaquim T\u00e1vora (Gin\u00e1sio Paulo Sarasate)",
        "cargocontato": "SECRETARIO\/MARCIO LOPES"
    }, {
        "e_id": "219",
        "e_id_contato": "255",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "marcio.lopes@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "255",
        "nomecontatos": "Marcio Eduardo de Lima Lopes ",
        "siglacontatos": "SECEL",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Esporte e Lazer deFortaleza",
        "enderecoorgao": "Rua lldefonso Albano,2050- Joaquim T\u00e1vora (Gin\u00e1sio Paulo Sarasate)",
        "cargocontato": "Secret\u00e1rio"
    }, {
        "e_id": "220",
        "e_id_contato": "256",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "rosiane.sousa@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "256",
        "nomecontatos": "Rosiane Sousa",
        "siglacontatos": "SECEL",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Esporte e Lazer deFortaleza",
        "enderecoorgao": "Rua lldefonso Albano,2050- Joaquim T\u00e1vora (Gin\u00e1sio Paulo Sarasate)",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "221",
        "e_id_contato": "257",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "sandra.marrocos@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "257",
        "nomecontatos": "Sandra - Secretaria",
        "siglacontatos": "SECEL",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Esporte e Lazer deFortaleza",
        "enderecoorgao": "Rua lldefonso Albano,2050- Joaquim T\u00e1vora (Gin\u00e1sio Paulo Sarasate)",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "222",
        "e_id_contato": "258",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "domingosaguiarneto@gmail.com",
        "idcontatos": "258",
        "nomecontatos": "Domingos Gomes de Aguiar Neto ",
        "siglacontatos": "SECOPAFOR",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal Extraordin\u00e1ria da Copa ",
        "enderecoorgao": "Rua Tib\u00farcio Cavalcante ,900-Aldeota ",
        "cargocontato": "Secret\u00e1rio "
    }, {
        "e_id": "223",
        "e_id_contato": "259",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "domingosaguiarrneto@gmail.com",
        "idcontatos": "259",
        "nomecontatos": "Domingos Neto ",
        "siglacontatos": "SECOPAFOR",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal Extraordin\u00e1ria da Copa ",
        "enderecoorgao": "Rua Tib\u00farcio Cavalcante ,900-Aldeota ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "224",
        "e_id_contato": "261",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "marlon.cambraia@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "261",
        "nomecontatos": "Marlon Carvalho Cambraia ",
        "siglacontatos": "SECOT",
        "orgaocontatos": "Secretaria da Controladoria e Transpar\u00eancia ",
        "enderecoorgao": "Rua Meton de Alencar ,1791- Centro",
        "cargocontato": "Secret\u00e1rio "
    }, {
        "e_id": "225",
        "e_id_contato": "262",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "rocha.neto@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "262",
        "nomecontatos": "Wilfrido Tiradentes Da Rocha Neto",
        "siglacontatos": "SECOT",
        "orgaocontatos": "Secretaria da Controladoria e Transpar\u00eancia ",
        "enderecoorgao": "Rua Meton de Alencar ,1791- Centro",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "226",
        "e_id_contato": "263",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "jeissa.lucas@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "263",
        "nomecontatos": "Jessica Cordeiro Lucas",
        "siglacontatos": "SECOT",
        "orgaocontatos": "----",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "227",
        "e_id_contato": "264",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "secultfor.fortaleza@gmail.com",
        "idcontatos": "264",
        "nomecontatos": "Francisco Geraldo de Magela Lima Filho",
        "siglacontatos": "SECULTFOR",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Cultura de Fortaleza",
        "enderecoorgao": "Rua Pereira Filgueiras ,04- Centro ",
        "cargocontato": "Secret\u00e1rio"
    }, {
        "e_id": "228",
        "e_id_contato": "265",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "inacio.coelho@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "265",
        "nomecontatos": "In\u00e1cio Coelho",
        "siglacontatos": "SECULTFOR",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Cultura de Fortaleza",
        "enderecoorgao": "Rua Pereira Filgueiras ,04- Centro ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "229",
        "e_id_contato": "266",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "secultfor.fortaleza@gmail.com",
        "idcontatos": "266",
        "nomecontatos": "Magela Lima",
        "siglacontatos": "SECULTFOR",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Cultura de Fortaleza",
        "enderecoorgao": "Rua Pereira Filgueiras ,04- Centro ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "230",
        "e_id_contato": "267",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "secultfor.fortaleza@gmail.com",
        "idcontatos": "267",
        "nomecontatos": "Silvana",
        "siglacontatos": "SECULTFOR",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Cultura de Fortaleza",
        "enderecoorgao": "Rua Pereira Filgueiras ,04- Centro ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "231",
        "e_id_contato": "269",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "adrianos@seduc.ce.gov.br",
        "idcontatos": "269",
        "nomecontatos": "Adriano Sousa",
        "siglacontatos": "SEDUC",
        "orgaocontatos": "Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Estado",
        "enderecoorgao": " Av. Gal Afonso Albuquerque Lima, 1 - Cambeba, Fortaleza",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "232",
        "e_id_contato": "270",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "giovani@seduc.ce.gov.br",
        "idcontatos": "270",
        "nomecontatos": "Giovani Campelo",
        "siglacontatos": "SEDUC",
        "orgaocontatos": "Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Estado",
        "enderecoorgao": "Av. Gal Afonso Albuquerque Lima, 1 - Cambeba, Fortaleza",
        "cargocontato": "Gerente"
    }, {
        "e_id": "233",
        "e_id_contato": "271",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "joao.paulo@seduc.ce.gov.br",
        "idcontatos": "271",
        "nomecontatos": "Jo\u00e3o Paulo Seduc",
        "siglacontatos": "SEDUC",
        "orgaocontatos": "Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Estado",
        "enderecoorgao": "Av. Gal Afonso Albuquerque Lima, 1 - Cambeba, Fortaleza",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "234",
        "e_id_contato": "274",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "eveline.campos@sefin.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "274",
        "nomecontatos": "Eveline Campos",
        "siglacontatos": "SEFIN",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Infraestrutura ",
        "enderecoorgao": "Av.Deputado Paulino Rocha ,1343-Cajazeiras ",
        "cargocontato": "Gerente T\u00e9cnico em BI"
    }, {
        "e_id": "235",
        "e_id_contato": "276",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "fcoricardovribeiro@hotmail.com",
        "idcontatos": "276",
        "nomecontatos": "Francisco Ricardo Ribeiro",
        "siglacontatos": "SEFIN",
        "orgaocontatos": "Secretaria de Finan\u00e7as do Municipio",
        "enderecoorgao": "Rua General Bezerril, 755 - Centro ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "236",
        "e_id_contato": "276",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "ricardo.ribeiro@sefin.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "276",
        "nomecontatos": "Francisco Ricardo Ribeiro",
        "siglacontatos": "SEFIN",
        "orgaocontatos": "Secretaria de Finan\u00e7as do Municipio",
        "enderecoorgao": "Rua General Bezerril, 755 - Centro ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "237",
        "e_id_contato": "277",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "helcio.nascimento@sefin.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "277",
        "nomecontatos": "Helcio",
        "siglacontatos": "SEFIN",
        "orgaocontatos": "Secretaria de Finan\u00e7as do Municipio",
        "enderecoorgao": "Rua General Bezerril, 755 - Centro ",
        "cargocontato": "Geografo"
    }, {
        "e_id": "238",
        "e_id_contato": "278",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "heloisa.aragao@sefin.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "278",
        "nomecontatos": "Heloisa Arag\u00e3o",
        "siglacontatos": "SEFIN",
        "orgaocontatos": "Secretaria de Finan\u00e7as Do Municipio",
        "enderecoorgao": "Rua General Bezerril, 755 - Centro ",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "239",
        "e_id_contato": "279",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "jaime.cavalcante@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "279",
        "nomecontatos": "Jaime Cavalcante",
        "siglacontatos": "SEFIN",
        "orgaocontatos": "Secretaria de Finan\u00e7as Do Municipio",
        "enderecoorgao": "Rua General Bezerril, 755 - Centro ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "240",
        "e_id_contato": "280",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "joseldealencar@yahoo.com.br",
        "idcontatos": "280",
        "nomecontatos": "Jos\u00e9 Jesus L\u00e9dio",
        "siglacontatos": "SEFIN",
        "orgaocontatos": "Secretaria de Finan\u00e7as Do Municipio",
        "enderecoorgao": "Rua General Bezerril, 755 - Centro ",
        "cargocontato": "Pregoeiro"
    }, {
        "e_id": "241",
        "e_id_contato": "281",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "jurandir.gurgel@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "281",
        "nomecontatos": "Jurandir Gurgel Gondim Filho ",
        "siglacontatos": "SEFIN",
        "orgaocontatos": "Secretaria de Finan\u00e7as Do Municipio",
        "enderecoorgao": "Rua General Bezerril, 755 - Centro ",
        "cargocontato": "Secretaria"
    }, {
        "e_id": "242",
        "e_id_contato": "283",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "mariangela.bezerra@sefin.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "283",
        "nomecontatos": "Mariangela Bezerra",
        "siglacontatos": "SEFIN",
        "orgaocontatos": "Secretaria de Finan\u00e7as do Municipio",
        "enderecoorgao": "Rua General Bezerril, 755 - Centro ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "243",
        "e_id_contato": "284",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "paulo.aguiar@sefin.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "284",
        "nomecontatos": "Paulo Aguiar",
        "siglacontatos": "SEFIN",
        "orgaocontatos": "Secretaria de Finan\u00e7as do Municipio",
        "enderecoorgao": "Rua General Bezerril, 755 - Centro ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "244",
        "e_id_contato": "286",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "sarah.correia@sefin.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "286",
        "nomecontatos": "Sara",
        "siglacontatos": "SEFIN",
        "orgaocontatos": "Secretaria de Finan\u00e7as do Municipio",
        "enderecoorgao": "Rua General Bezerril, 755 - Centro ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "245",
        "e_id_contato": "287",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "vanessa.simonassi@sefin.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "287",
        "nomecontatos": "Vanessa Simonassi",
        "siglacontatos": "SEFIN",
        "orgaocontatos": "Secretaria de Finan\u00e7as do Municipio",
        "enderecoorgao": "Rua General Bezerril, 755 - Centro ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "246",
        "e_id_contato": "289",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "veronica.oliveira@sefin.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "289",
        "nomecontatos": "Ver\u00f4nica Oliveira",
        "siglacontatos": "SEFIN",
        "orgaocontatos": "Secretaria de Finan\u00e7as Do Municipio",
        "enderecoorgao": "Rua General Bezerril, 755 - Centro ",
        "cargocontato": "Gestora de Projetos"
    }, {
        "e_id": "247",
        "e_id_contato": "290",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "clovis.soares@sefin.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "290",
        "nomecontatos": " Cl\u00f3vis Soares",
        "siglacontatos": "SEFIN",
        "orgaocontatos": "Secretaria de Finan\u00e7as Do Municipio",
        "enderecoorgao": "Rua General Bezerril, 755 - Centro ",
        "cargocontato": "Assessor de Planejamento"
    }, {
        "e_id": "248",
        "e_id_contato": "291",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "zuilton.mendonca@sefin.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "291",
        "nomecontatos": "Zuilton Mendon\u00e7a",
        "siglacontatos": "SEFIN",
        "orgaocontatos": "Secretaria de Finan\u00e7as Do Municipio",
        "enderecoorgao": "Rua General Bezerril, 755 - Centro ",
        "cargocontato": "Assessor Jur\u00eddico"
    }, {
        "e_id": "249",
        "e_id_contato": "292",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "joao.fernando@sefim.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "292",
        "nomecontatos": "Jo\u00e3o Fernando Santa Cruz m. Neto",
        "siglacontatos": "SEFIN",
        "orgaocontatos": "Secretaria de Finan\u00e7as Do Municipio",
        "enderecoorgao": "Rua General Bezerril, 755 - Centro ",
        "cargocontato": "Assessor Jur\u00eddico - COAF"
    }, {
        "e_id": "250",
        "e_id_contato": "293",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "elianemtg@hotmail.com",
        "idcontatos": "293",
        "nomecontatos": "Eliane Montenegro",
        "siglacontatos": "SEFIN",
        "orgaocontatos": "Secretaria de Finan\u00e7as Do Municipio",
        "enderecoorgao": "Rua General Bezerril, 755 - Centro ",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "251",
        "e_id_contato": "295",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "ricardo.ribeiro@sefin.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "295",
        "nomecontatos": "Fco Ricardo Vieira Ribeiro",
        "siglacontatos": "SEFIN",
        "orgaocontatos": "Secretaria de Finan\u00e7as",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "252",
        "e_id_contato": "297",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "ticianamotas@gmail.com",
        "idcontatos": "297",
        "nomecontatos": "Ticiana Mota Sales",
        "siglacontatos": "SEGOV",
        "orgaocontatos": "Secretaria de Governo",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9 ,01- centro",
        "cargocontato": "Acessora SEGOV"
    }, {
        "e_id": "253",
        "e_id_contato": "298",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "camille.mesquita@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "298",
        "nomecontatos": "Camile Mesquita ",
        "siglacontatos": "SEGOV",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Governo ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "254",
        "e_id_contato": "300",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "laudelio.bastos@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "300",
        "nomecontatos": "Laud\u00e9lio Ant\u00f4nio De Oliveira Bastos ",
        "siglacontatos": "SEGOV",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Governo ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "255",
        "e_id_contato": "301",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "priscobezerra@yahoo.com.br",
        "idcontatos": "301",
        "nomecontatos": "Prisco Rodrigues Bezerra ",
        "siglacontatos": "SEGOV",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Governo ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro",
        "cargocontato": "Secret\u00e1rio "
    }, {
        "e_id": "256",
        "e_id_contato": "302",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "camille.mesquita@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "302",
        "nomecontatos": "Camille",
        "siglacontatos": "SEGOV",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Governo ",
        "enderecoorgao": "Rua S\u00e3o jos\u00e9 ,01-Centro",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "257",
        "e_id_contato": "303",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "breno.coe@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "303",
        "nomecontatos": "Breno Carvalho Coe",
        "siglacontatos": "SEINF",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Infraestrutura ",
        "enderecoorgao": "Av.Deputado Paulino Rocha ,1343-Cajazeiras ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "258",
        "e_id_contato": "304",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "eduardo.freitas@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "304",
        "nomecontatos": "Eduardo Freitas",
        "siglacontatos": "SEINF",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Infraestrutura ",
        "enderecoorgao": "Av.Deputado Paulino Rocha ,1343-Cajazeiras ",
        "cargocontato": "Gestor de TI"
    }, {
        "e_id": "259",
        "e_id_contato": "306",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "giselle.mafra@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "306",
        "nomecontatos": "Gisele",
        "siglacontatos": "SEINF",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Infraestrutura ",
        "enderecoorgao": "Av.Deputado Paulino Rocha ,1343-Cajazeiras ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "260",
        "e_id_contato": "307",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "moacir.casemiro@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "307",
        "nomecontatos": "Moacir Casemiro",
        "siglacontatos": "SEINF",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Infraestrutura ",
        "enderecoorgao": "Av.Deputado Paulino Rocha ,1343-Cajazeiras ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "261",
        "e_id_contato": "308",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "moacir.casemiro@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "308",
        "nomecontatos": "Moacir Casemiro",
        "siglacontatos": "SEINF",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Infraestrutura ",
        "enderecoorgao": "Av.Deputado Paulino Rocha ,1343-Cajazeiras ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "262",
        "e_id_contato": "309",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "samuel.dias@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "309",
        "nomecontatos": "Samuel Ant\u00f4nio Silva Dias ",
        "siglacontatos": "SEINF",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Infraestrutura ",
        "enderecoorgao": "Av.Deputado Paulino Rocha ,1343-Cajazeiras ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "263",
        "e_id_contato": "310",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "samuel.dias@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "310",
        "nomecontatos": "Samuel Ant\u00f4nio Silva Dias ",
        "siglacontatos": "SEINF",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Infraestrutura ",
        "enderecoorgao": "Av.Deputado Paulino Rocha ,1343-Cajazeiras ",
        "cargocontato": "Secret\u00e1rio"
    }, {
        "e_id": "264",
        "e_id_contato": "311",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "thiago.mafra@arcadislogos.com.br",
        "idcontatos": "311",
        "nomecontatos": "Thiago Mafra",
        "siglacontatos": "SEINF",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Infraestrutura ",
        "enderecoorgao": "Av.Deputado Paulino Rocha ,1343-Cajazeiras ",
        "cargocontato": "-----"
    }, {
        "e_id": "265",
        "e_id_contato": "312",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "gabriela.maia@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "312",
        "nomecontatos": "Fernanda Gabriela Maia",
        "siglacontatos": "SEINF",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Infraestrutura ",
        "enderecoorgao": "Av.Deputado Paulino Rocha ,1343-Cajazeiras ",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "266",
        "e_id_contato": "313",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "manuelito.cavalcante@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "313",
        "nomecontatos": "Manuelito Cavalcante",
        "siglacontatos": "SEINF",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Infraestrutura ",
        "enderecoorgao": "Av.Deputado Paulino Rocha ,1343-Cajazeiras ",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "267",
        "e_id_contato": "314",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "joao.menescal@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "314",
        "nomecontatos": "Jo\u00e3o Fernando Menescal",
        "siglacontatos": "SEINF",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Infraestrutura ",
        "enderecoorgao": "Av.Deputado Paulino Rocha ,1343-Cajazeiras ",
        "cargocontato": "Coordenador de Gerenciamento de Projetos"
    }, {
        "e_id": "268",
        "e_id_contato": "315",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "agueda.muniz@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "315",
        "nomecontatos": "\u00c1gueda Muniz ",
        "siglacontatos": "SEMAM",
        "orgaocontatos": "Secretaria Meio Ambiente e Controle Urbano",
        "enderecoorgao": "Av. Dep. Paulino Rocha, 1343 - Cajazeiras ",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "269",
        "e_id_contato": "317",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "pedro.capibaribe@cidades",
        "idcontatos": "317",
        "nomecontatos": "Pedro Jos\u00e9 Alves Capibaribe",
        "siglacontatos": "SEPLAN",
        "orgaocontatos": "Secretaria do planejamento e coordena\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1",
        "enderecoorgao": "Av Gal Afonso Albuquerque Lima\u00a0, 1\u00a0, Cambeba,\u00a0Fortaleza\u00a0\u00a0-\u00a0\u00a0CE",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "270",
        "e_id_contato": "317",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "",
        "idcontatos": "317",
        "nomecontatos": "Pedro Jos\u00e9 Alves Capibaribe",
        "siglacontatos": "SEPLAN",
        "orgaocontatos": "Secretaria do planejamento e coordena\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1",
        "enderecoorgao": "Av Gal Afonso Albuquerque Lima\u00a0, 1\u00a0, Cambeba,\u00a0Fortaleza\u00a0\u00a0-\u00a0\u00a0CE",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "271",
        "e_id_contato": "318",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "ana.luisa@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "318",
        "nomecontatos": "Ana Luiza \/irenise ",
        "siglacontatos": "SEPOG",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Planejamento ,Or\u00e7amento e Gest\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Aldeota ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "272",
        "e_id_contato": "319",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "ana.carvalho@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "319",
        "nomecontatos": "Ana Socorro Pereira Carvalho ",
        "siglacontatos": "SEPOG",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Planejamento ,Or\u00e7amento e Gest\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Aldeota ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "273",
        "e_id_contato": "321",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "aparecida.facanha@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "321",
        "nomecontatos": "Aparecida Fa\u00e7anha ( Paita)",
        "siglacontatos": "SEPOG",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Planejamento ,Or\u00e7amento e Gest\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Aldeota ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "274",
        "e_id_contato": "323",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "cleide.madeiro@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "323",
        "nomecontatos": "Cleide",
        "siglacontatos": "SEPOG",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Planejamento ,Or\u00e7amento e Gest\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Aldeota ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "275",
        "e_id_contato": "324",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "cristiane.deusdara@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "324",
        "nomecontatos": "Cristiane Deusdar\u00e1 ",
        "siglacontatos": "SEPOG",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Planejamento ,Or\u00e7amento e Gest\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Aldeota ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "276",
        "e_id_contato": "326",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "haroldo.maranhao@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "326",
        "nomecontatos": "Haroldo Maranh\u00e3o ",
        "siglacontatos": "SEPOG",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Planejamento ,Or\u00e7amento e Gest\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Aldeota ",
        "cargocontato": "Coode.TI"
    }, {
        "e_id": "277",
        "e_id_contato": "329",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "paulo.neto@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "329",
        "nomecontatos": "Jo\u00e3o Paulo Neto ",
        "siglacontatos": "SEPOG",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Planejamento ,Or\u00e7amento e Gest\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Aldeota ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "278",
        "e_id_contato": "330",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "jorge.alcoforado@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "330",
        "nomecontatos": "Jorge Alberto C. Alcoforado",
        "siglacontatos": "SEPOG",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Planejamento ,Or\u00e7amento e Gest\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Aldeota ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "279",
        "e_id_contato": "330",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "jalcoforado@gmail.com",
        "idcontatos": "330",
        "nomecontatos": "Jorge Alberto C. Alcoforado",
        "siglacontatos": "SEPOG",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Planejamento ,Or\u00e7amento e Gest\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Aldeota ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "280",
        "e_id_contato": "331",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "lucineide.silva@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "331",
        "nomecontatos": "Lucineide Alves da Silva",
        "siglacontatos": "SEPOG",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Planejamento ,Or\u00e7amento e Gest\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Aldeota ",
        "cargocontato": "Assessora de T\u00e9cnica da Assessoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional"
    }, {
        "e_id": "281",
        "e_id_contato": "332",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "lucio.junior@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "332",
        "nomecontatos": "L\u00facio Junior",
        "siglacontatos": "SEPOG",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Planejamento ,Or\u00e7amento e Gest\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Aldeota ",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "282",
        "e_id_contato": "332",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "luciocimm@yahoo.com.br",
        "idcontatos": "332",
        "nomecontatos": "L\u00facio Junior",
        "siglacontatos": "SEPOG",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Planejamento ,Or\u00e7amento e Gest\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Aldeota ",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "283",
        "e_id_contato": "335",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "philipe@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "335",
        "nomecontatos": "Philipe Theophilo Notthingham",
        "siglacontatos": "SEPOG",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Planejamento ,Or\u00e7amento e Gest\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Aldeota ",
        "cargocontato": "Secret\u00e1rio "
    }, {
        "e_id": "284",
        "e_id_contato": "336",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "marcos.cavalcante@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "336",
        "nomecontatos": "Marcos Cavalcante",
        "siglacontatos": "SEPOG",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Planejamento ,Or\u00e7amento e Gest\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Aldeota ",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "285",
        "e_id_contato": "337",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "karolilne.cavalcante@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "337",
        "nomecontatos": "Maria Karoline Cavalcante",
        "siglacontatos": "SEPOG",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Planejamento ,Or\u00e7amento e Gest\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Aldeota ",
        "cargocontato": "Gerente"
    }, {
        "e_id": "286",
        "e_id_contato": "338",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "denise.albuquerque@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "338",
        "nomecontatos": "Denise Fernandes",
        "siglacontatos": "SEPOG",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Planejamento ,Or\u00e7amento e Gest\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Aldeota ",
        "cargocontato": "COGEC"
    }, {
        "e_id": "287",
        "e_id_contato": "339",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "desiree.mota@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "339",
        "nomecontatos": "Desiree Mota",
        "siglacontatos": "SEPOG",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Planejamento ,Or\u00e7amento e Gest\u00e3o",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Aldeota ",
        "cargocontato": "Assessora de desenvolv. Institucional"
    }, {
        "e_id": "288",
        "e_id_contato": "340",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "verene.barbosa@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "340",
        "nomecontatos": "Verene Barbosa",
        "siglacontatos": "SEPOG",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Planejamento ,Or\u00e7amento e Gest\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Aldeota ",
        "cargocontato": "Gerente"
    }, {
        "e_id": "289",
        "e_id_contato": "341",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "aline.barbosa@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "341",
        "nomecontatos": "Aline Lopes Barbosa",
        "siglacontatos": "SEPOG",
        "orgaocontatos": "Secretaria De Planejamento Or\u00e7amento E Gest\u00e3o",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "290",
        "e_id_contato": "342",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "marthasouzaa@hotmail.com",
        "idcontatos": "342",
        "nomecontatos": "Martha Maria de Souza Barroso",
        "siglacontatos": "SEPOG",
        "orgaocontatos": "Secretaria De Planejamento Or\u00e7amento E Gest\u00e3o",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "291",
        "e_id_contato": "343",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "cleirtonnune@hotmail.com",
        "idcontatos": "343",
        "nomecontatos": "Sonja Trigueiroda Silveira Nunes",
        "siglacontatos": "SEPOG",
        "orgaocontatos": "Secretaria De Planejamento Or\u00e7amento E Gest\u00e3o",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "292",
        "e_id_contato": "344",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "ridenia.maia@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "344",
        "nomecontatos": "Rud\u00eania Noberto Maia",
        "siglacontatos": "SEPOG",
        "orgaocontatos": "Secretaria De Planejamento Or\u00e7amento E Gest\u00e3o",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "293",
        "e_id_contato": "345",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "anusia.holanda@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "345",
        "nomecontatos": "An\u00fasia",
        "siglacontatos": "SER",
        "orgaocontatos": "Secretaria Executiva da Regional III",
        "enderecoorgao": " Avenida Jovita Feitosa, 1264 - Parquel\u00e2ndia, Fortaleza - CE",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "294",
        "e_id_contato": "346",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "fatima.canuto@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "346",
        "nomecontatos": "Maria De F\u00e1tima Vasconcelos Canuto ",
        "siglacontatos": "SER",
        "orgaocontatos": "Secretaria Executiva da Regional III",
        "enderecoorgao": " Avenida Jovita Feitosa, 1264 - Parquel\u00e2ndia, Fortaleza - CE",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "295",
        "e_id_contato": "347",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "guilherme.gouveia@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "347",
        "nomecontatos": "Guilherme Teles Gouveia Neto ",
        "siglacontatos": "SER",
        "orgaocontatos": "Secretaria executiva Regional I",
        "enderecoorgao": " Rua Dom Jeronomo, 20 - Ot\u00e1vio Bomfim, CE",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "296",
        "e_id_contato": "348",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "jessica.barbosa@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "348",
        "nomecontatos": "J\u00e9ssica",
        "siglacontatos": "SER",
        "orgaocontatos": "Secretaria Executiva da Regional VI",
        "enderecoorgao": "Av.Ded\u00ea Brasil,3770-Serrinha",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "297",
        "e_id_contato": "349",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "julio.ramon@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "349",
        "nomecontatos": "Julio Ramon Soares Oliveira ",
        "siglacontatos": "SER ",
        "orgaocontatos": "Secretaria Executiva da Regional V",
        "enderecoorgao": "Av.Augusto dos Anjos,2466- Siqueira ",
        "cargocontato": "Secret\u00e1rio "
    }, {
        "e_id": "298",
        "e_id_contato": "350",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "fan.morao@fort.ce.gov.br",
        "idcontatos": "350",
        "nomecontatos": "Francisco Airton Morais Mour\u00e3o ",
        "siglacontatos": "SER ",
        "orgaocontatos": "Secretaria Executiva da Regional IV",
        "enderecoorgao": "Av.Ded\u00ea Brasil,3770-Serrinha",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "299",
        "e_id_contato": "351",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "gabineteregional4@hotmail.com",
        "idcontatos": "351",
        "nomecontatos": "Francisco Airton Morais Mour\u00e3o ",
        "siglacontatos": "SER ",
        "orgaocontatos": "Secretaria Executiva da Regional IV",
        "enderecoorgao": "Av.Ded\u00ea Brasil,3770-Serrinha",
        "cargocontato": "Secret\u00e1rio"
    }, {
        "e_id": "300",
        "e_id_contato": "352",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "fatimacanuto@yahoo.com.br",
        "idcontatos": "352",
        "nomecontatos": "Maria de F\u00e1tima Vasconcelos Canuto",
        "siglacontatos": "SER ",
        "orgaocontatos": "Secretaria Executiva da Regional III",
        "enderecoorgao": "Av.Jovita Feitosa ,1264-Parquel\u00e2ndia ",
        "cargocontato": "Secret\u00e1ria "
    }, {
        "e_id": "301",
        "e_id_contato": "353",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "claudia_ribeiro@hotmail.com",
        "idcontatos": "353",
        "nomecontatos": "Cla\u00fadia",
        "siglacontatos": "SER ",
        "orgaocontatos": "Secretaria Executiva da Regional V",
        "enderecoorgao": "Avenida Augusto do Anjos, 2466 - Siqueira.",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "302",
        "e_id_contato": "354",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "renato.lima@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "354",
        "nomecontatos": "Renato C\u00e9sar Pereira Lima",
        "siglacontatos": "SER ",
        "orgaocontatos": "Secretaria Executiva da Regional VI",
        "enderecoorgao": "Rua Padre Pedro de Alencar ,798- Messejana",
        "cargocontato": "Secret\u00e1rio "
    }, {
        "e_id": "303",
        "e_id_contato": "355",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "claudio.nelson@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "355",
        "nomecontatos": "Cla\u00fadio Nelson Ara\u00fajo Brand\u00e3o ",
        "siglacontatos": "SER ",
        "orgaocontatos": "Secretaria Executiva da Regional II ",
        "enderecoorgao": "Rua Professor Juraci de Oliveira ,01-Edson Queiroz ",
        "cargocontato": "Secret\u00e1rio "
    }, {
        "e_id": "304",
        "e_id_contato": "356",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "anisia_2005@hotmail.com",
        "idcontatos": "356",
        "nomecontatos": "Aldeniza",
        "siglacontatos": "SER ",
        "orgaocontatos": "Secretaria Executiva da Regional IV",
        "enderecoorgao": "Av.Ded\u00ea Brasil,3770-Serrinha",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "305",
        "e_id_contato": "357",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "ricardo.sales@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "357",
        "nomecontatos": "Ricardo Sales",
        "siglacontatos": "SER C",
        "orgaocontatos": "Secretaria Regional Centro",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "306",
        "e_id_contato": "357",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "ricardopsales@gmail.com",
        "idcontatos": "357",
        "nomecontatos": "Ricardo Sales",
        "siglacontatos": "SER C",
        "orgaocontatos": "Secretaria Regional Centro",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "307",
        "e_id_contato": "358",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "samia.cavalcante@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "358",
        "nomecontatos": "S\u00e2mia Maria Pontes do Nascimento Cavalcante",
        "siglacontatos": "SER Centro",
        "orgaocontatos": "Secretaria Regional Centro",
        "enderecoorgao": "-----",
        "cargocontato": "Coordenadora Administrativa-Financeira"
    }, {
        "e_id": "308",
        "e_id_contato": "359",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "jackelinefaco@hotmail.com",
        "idcontatos": "359",
        "nomecontatos": "Jackeline Fac\u00f3 Tavares",
        "siglacontatos": "SER I",
        "orgaocontatos": "Secretaria Regional I",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "309",
        "e_id_contato": "360",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "giselle.alencar@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "360",
        "nomecontatos": "Giselle Ribeiro de Alencar Alves",
        "siglacontatos": "SER I",
        "orgaocontatos": "Secretaria Regional I",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "310",
        "e_id_contato": "360",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "gi1fidio9@gmail.com",
        "idcontatos": "360",
        "nomecontatos": "Giselle Ribeiro de Alencar Alves",
        "siglacontatos": "SER I",
        "orgaocontatos": "Secretaria Regional I",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "311",
        "e_id_contato": "361",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "teresa.saraiva@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "361",
        "nomecontatos": "Tereza Neumam Gir\u00e3o Saraiva",
        "siglacontatos": "SER II",
        "orgaocontatos": "Secretaria Regional II",
        "enderecoorgao": "-----",
        "cargocontato": "Coordenadora da Assessoria de Planejamento"
    }, {
        "e_id": "312",
        "e_id_contato": "362",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "davi.teixeira@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "362",
        "nomecontatos": "Davi Teixeira",
        "siglacontatos": "SER II",
        "orgaocontatos": "Secretaria Regional II",
        "enderecoorgao": "Rua Professor Juraci de Oliveira, 01 - Edson Queiroz.",
        "cargocontato": "Chefe da infraestrutura"
    }, {
        "e_id": "313",
        "e_id_contato": "363",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "guto.azevedo@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "363",
        "nomecontatos": "Guto Azevedo",
        "siglacontatos": "SER II",
        "orgaocontatos": "Secretaria Regional II",
        "enderecoorgao": "Rua Professor Juraci de Oliveira, 01 - Edson Queiroz.",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "314",
        "e_id_contato": "364",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "rubson@bol.com.br",
        "idcontatos": "364",
        "nomecontatos": "Jos\u00e9 Rubson Augusto Mendes",
        "siglacontatos": "SER II",
        "orgaocontatos": "Secretaria Regional II",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "315",
        "e_id_contato": "365",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "verbeniapontes@yahoo.com.br",
        "idcontatos": "365",
        "nomecontatos": "Maria Verbenia Pontes Cavalcante",
        "siglacontatos": "SER III",
        "orgaocontatos": "Secretaria Regional III",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "316",
        "e_id_contato": "366",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "icaroregis@yahoo.com.br",
        "idcontatos": "366",
        "nomecontatos": "Icaro Regis Batista",
        "siglacontatos": "SER III",
        "orgaocontatos": "Secretaria Regional III",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "317",
        "e_id_contato": "367",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "jwellington.guerreiro@hotmail.com",
        "idcontatos": "367",
        "nomecontatos": "Jos\u00e9 Wellington Guerreiro",
        "siglacontatos": "SER III",
        "orgaocontatos": "Secretaria Regional III",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "318",
        "e_id_contato": "367",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "jose.guerreiro@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "367",
        "nomecontatos": "Jos\u00e9 Wellington Guerreiro",
        "siglacontatos": "SER III",
        "orgaocontatos": "Secretaria Regional III",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "319",
        "e_id_contato": "368",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "neide.lacerda@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "368",
        "nomecontatos": "Neide Lacerda",
        "siglacontatos": "SER IV",
        "orgaocontatos": "Secretaria Regional IV",
        "enderecoorgao": "-----",
        "cargocontato": "Coordenadora do Administrativo Financeiro"
    }, {
        "e_id": "320",
        "e_id_contato": "369",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "isaac.barbosa@fortaleza",
        "idcontatos": "369",
        "nomecontatos": "Isaac Anderson Barbosa",
        "siglacontatos": "SER IV",
        "orgaocontatos": "Secretaria Regional IV",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "321",
        "e_id_contato": "370",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "infraestruturaseriv@gmail.com",
        "idcontatos": "370",
        "nomecontatos": "Adriano Aguiar C\u00e2mara",
        "siglacontatos": "SER IV",
        "orgaocontatos": "Secretaria Regional IV",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "322",
        "e_id_contato": "371",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "emannuellamedeiros@hotmail.com",
        "idcontatos": "371",
        "nomecontatos": "Emanuella de Medeiros Santos",
        "siglacontatos": "SER V",
        "orgaocontatos": "Secretaria Regional V",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "323",
        "e_id_contato": "372",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "gra\u00e7a.rodrigues@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "372",
        "nomecontatos": "Maria das Gra\u00e7as Rodrigues",
        "siglacontatos": "SER V",
        "orgaocontatos": "Secretaria Regional V",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "324",
        "e_id_contato": "373",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "jhamoren2013@gmail.com",
        "idcontatos": "373",
        "nomecontatos": "Jo\u00e3o Helder",
        "siglacontatos": "SER VI",
        "orgaocontatos": "Secretaria Regional IV",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "325",
        "e_id_contato": "374",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "carlospqf@hotmail.com",
        "idcontatos": "374",
        "nomecontatos": "Carlos Queioz Filho",
        "siglacontatos": "SER VI",
        "orgaocontatos": "Secretaria Regional IV",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "326",
        "e_id_contato": "374",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "carlos.filho@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "374",
        "nomecontatos": "Carlos Queioz Filho",
        "siglacontatos": "SER VI",
        "orgaocontatos": "Secretaria Regional IV",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "327",
        "e_id_contato": "375",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "regis.dias@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "375",
        "nomecontatos": "Francisco Regis Cavalcante Dias ",
        "siglacontatos": "SERCEFOR",
        "orgaocontatos": "Secretaria da Regional do Centro de Fortaleza ",
        "enderecoorgao": "Rua Guilherme Rocha,175- Centro",
        "cargocontato": "Secret\u00e1rio"
    }, {
        "e_id": "328",
        "e_id_contato": "377",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "andresouzagmf@gmail.com",
        "idcontatos": "377",
        "nomecontatos": "Andre Souza",
        "siglacontatos": "SESEC",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Cidad\u00e3",
        "enderecoorgao": "Rua Delmiro de Farias ,1900-Rodolfo Te\u00f3filo",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "329",
        "e_id_contato": "378",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "armandovidal26@hotmail.com",
        "idcontatos": "378",
        "nomecontatos": "Armando Vidal",
        "siglacontatos": "SESEC",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Cidad\u00e3",
        "enderecoorgao": "Rua Delmiro de Farias ,1900-Rodolfo Te\u00f3filo",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "330",
        "e_id_contato": "381",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "fcoveras@gmail.com",
        "idcontatos": "381",
        "nomecontatos": "Francisco Jos\u00e9 Veras de Albuquerque",
        "siglacontatos": "SESEC",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Cidad\u00e3",
        "enderecoorgao": "Rua Delmiro de Farias ,1900-Rodolfo Te\u00f3filo",
        "cargocontato": "Secret\u00e1rio"
    }, {
        "e_id": "331",
        "e_id_contato": "382",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "teogenis.souza@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "382",
        "nomecontatos": "Franklin Te\u00f3genis Brand\u00e3o de Souza",
        "siglacontatos": "SESEC",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Cidad\u00e3",
        "enderecoorgao": "Rua Delmiro de Farias ,1900-Rodolfo Te\u00f3filo",
        "cargocontato": "Gerente da C\u00e9lula de An\u00e1lise e de Sistemas"
    }, {
        "e_id": "332",
        "e_id_contato": "383",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "valcorpo@yahoo.com.br",
        "idcontatos": "383",
        "nomecontatos": "Valeria - Secretaria",
        "siglacontatos": "SESEC",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Cidad\u00e3",
        "enderecoorgao": "Rua Delmiro de Farias ,1900-Rodolfo Te\u00f3filo",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "333",
        "e_id_contato": "384",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "jeane.sampaio@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "384",
        "nomecontatos": "Jeane Peixoto",
        "siglacontatos": "SESEC\/GMF",
        "orgaocontatos": "-------",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "334",
        "e_id_contato": "385",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "salmitofilho@yahoo.com.br",
        "idcontatos": "385",
        "nomecontatos": "Jo\u00e3o Salmito Filho",
        "siglacontatos": "SETFOR",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Turismo de Fortaleza",
        "enderecoorgao": "Rua Leonardo Mota ,2700- Aldeota ",
        "cargocontato": "Secret\u00e1rio"
    }, {
        "e_id": "335",
        "e_id_contato": "386",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "sonia.almeida@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "386",
        "nomecontatos": "Sonia \/luiza ",
        "siglacontatos": "SETFOR",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Turismo de Fortaleza",
        "enderecoorgao": "Rua Leonardo Mota ,2700- Aldeota ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "336",
        "e_id_contato": "387",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "larissamorais@hotmail.com",
        "idcontatos": "387",
        "nomecontatos": "Larissa Almeida Morais ",
        "siglacontatos": "SETRA",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Trabalho ,Desenvolvimento Social e Combate a Fome",
        "enderecoorgao": "Av.da Universidade ,3305-Benfica",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "337",
        "e_id_contato": "388",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "lidiana.farias@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "388",
        "nomecontatos": "Lidiane Rios ",
        "siglacontatos": "SETRA",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Trabalho ,Desenvolvimento Social e Combate a Fome",
        "enderecoorgao": "Av.da Universidade ,3305-Benfica",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "338",
        "e_id_contato": "389",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "renata.azevedo@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "389",
        "nomecontatos": "Renata Azevedo ",
        "siglacontatos": "SETRA",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Trabalho ,Desenvolvimento Social e Combate a Fome",
        "enderecoorgao": "Av.da Universidade ,3305-Benfica",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "339",
        "e_id_contato": "390",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "robsongandrade@hotmail.com",
        "idcontatos": "390",
        "nomecontatos": "Robson Andrade",
        "siglacontatos": "SETRA",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Trabalho ,Desenvolvimento Social e Combate a Fome",
        "enderecoorgao": "Av.da Universidade ,3305-Benfica",
        "cargocontato": "TI"
    }, {
        "e_id": "340",
        "e_id_contato": "391",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "robson.bandeira@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "391",
        "nomecontatos": "Robson Bandeira",
        "siglacontatos": "SETRA",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Trabalho ,Desenvolvimento Social e Combate a Fome",
        "enderecoorgao": "Av.da Universidade ,3305-Benfica",
        "cargocontato": "Diretor de Desenvolvimento da Setra"
    }, {
        "e_id": "341",
        "e_id_contato": "392",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "renata_custodio@yahoo.com.br",
        "idcontatos": "392",
        "nomecontatos": "Renata Custodio",
        "siglacontatos": "SETRA",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Trabalho ,Desenvolvimento Social e Combate a Fome",
        "enderecoorgao": "Av.da Universidade ,3305-Benfica",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "342",
        "e_id_contato": "393",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "rdofilho@gmail.com",
        "idcontatos": "393",
        "nomecontatos": "Raimundo Ferreira",
        "siglacontatos": "SETRA",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Trabalho ,Desenvolvimento Social e Combate a Fome",
        "enderecoorgao": "Av.da Universidade ,3305-Benfica",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "343",
        "e_id_contato": "394",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "claudio.lima@fortaleza.com.br",
        "idcontatos": "394",
        "nomecontatos": "Cla\u00fadio Ricardo Gomes de Lima",
        "siglacontatos": "SETRA ",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Trabalho ,Desenvolvimento Social e Combate a Fome",
        "enderecoorgao": "Av.da Universidade ,3305-Benfica",
        "cargocontato": "Secret\u00e1rio "
    }, {
        "e_id": "344",
        "e_id_contato": "395",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "dinhafeijo@hotmail.com",
        "idcontatos": "395",
        "nomecontatos": "Dinha - Secretaria",
        "siglacontatos": "SETRA ",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Trabalho ,Desenvolvimento Social e Combate a Fome",
        "enderecoorgao": "Av.da Universidade ,3305-Benfica",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "345",
        "e_id_contato": "396",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "alfredocmf@gmail.com",
        "idcontatos": "396",
        "nomecontatos": "Alfredo Miranda ",
        "siglacontatos": "SEUMA",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Urbanismo e Meio Ambiente ",
        "enderecoorgao": "Av.Dep.Paulino Rocha ,1343- Cajazeiras ",
        "cargocontato": "Gerente de TI"
    }, {
        "e_id": "346",
        "e_id_contato": "397",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "cilene.fernandes@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "397",
        "nomecontatos": "Cilene\/kelvia",
        "siglacontatos": "SEUMA",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Urbanismo e Meio Ambiente ",
        "enderecoorgao": "Av.Dep.Paulino Rocha ,1343- Cajazeiras ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "347",
        "e_id_contato": "398",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "seuma.fortaleza@gmail.com",
        "idcontatos": "398",
        "nomecontatos": "Maria \u00c1gueda Pontes Caminha Muniz",
        "siglacontatos": "SEUMA",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Urbanismo e Meio Ambiente ",
        "enderecoorgao": "Av.Dep.Paulino Rocha ,1343- Cajazeiras ",
        "cargocontato": "Secret\u00e1ria "
    }, {
        "e_id": "348",
        "e_id_contato": "400",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "delis.carvalho@sme.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "400",
        "nomecontatos": "Delis Carvalho",
        "siglacontatos": "SME",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Dion\u00edsio Torres",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "349",
        "e_id_contato": "402",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "irannobre@yahoo.com.br",
        "idcontatos": "402",
        "nomecontatos": "Iran Maia Nobre ",
        "siglacontatos": "SME",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Dion\u00edsio Torres",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "350",
        "e_id_contato": "403",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "ivo23456@uol.com.br",
        "idcontatos": "403",
        "nomecontatos": "Ivo Ferreira Gomes ",
        "siglacontatos": "SME",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Dion\u00edsio Torres",
        "cargocontato": "Secret\u00e1rio"
    }, {
        "e_id": "351",
        "e_id_contato": "407",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "paulocvs@sme.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "407",
        "nomecontatos": "Paulo Sarmento",
        "siglacontatos": "SME",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Dion\u00edsio Torres",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "352",
        "e_id_contato": "408",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "analuisa@sme.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "408",
        "nomecontatos": "Ana Luisa Macedo Trindade ",
        "siglacontatos": "SME",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Dion\u00edsio Torres",
        "cargocontato": "Gerente da c\u00e9lula de processos licitat\u00f3rios"
    }, {
        "e_id": "353",
        "e_id_contato": "409",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "jeovah.carvalho@sme.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "409",
        "nomecontatos": "Jeovah Carvalho Lima Pereira",
        "siglacontatos": "SME",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Dion\u00edsio Torres",
        "cargocontato": "Chefe do Setor de Compras\n"
    }, {
        "e_id": "354",
        "e_id_contato": "410",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "sonialmeidaraujo@gmail.com",
        "idcontatos": "410",
        "nomecontatos": "S\u00f4nia De Almeida Araujo",
        "siglacontatos": "SME",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal De Educa\u00e7\u00e3o",
        "enderecoorgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "355",
        "e_id_contato": "411",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "alcides@sme.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "411",
        "nomecontatos": "Alcides Oliveira Alcoforado",
        "siglacontatos": "SME ",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o",
        "enderecoorgao": "Av.Desembargador Moreira ,2875-Dion\u00edsio Torres",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "356",
        "e_id_contato": "415",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "eduardocm@sms.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "415",
        "nomecontatos": "Eduardo Cabral Maia",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal da sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "T\u00e9cnico da \u00c1rea"
    }, {
        "e_id": "357",
        "e_id_contato": "418",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "gsousa@sms.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "418",
        "nomecontatos": "Gesiel Sousa",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "358",
        "e_id_contato": "419",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "igirao@sms.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "419",
        "nomecontatos": "Igor Gir\u00e3o Barbosa",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal da sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "359",
        "e_id_contato": "420",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "moliveira@sms.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "420",
        "nomecontatos": "Marcos Oliveira",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "360",
        "e_id_contato": "421",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "osmarjnascimento@gmail.com",
        "idcontatos": "421",
        "nomecontatos": "Osmar Jose do Nascimento",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "361",
        "e_id_contato": "423",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "colegiadocotec@sms.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "423",
        "nomecontatos": "Suzani Costa",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "362",
        "e_id_contato": "424",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "fjalmeida@sms.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "424",
        "nomecontatos": "Francisco Jos\u00e9 Santos de Almeida",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "Coordenador de Infaestrutura"
    }, {
        "e_id": "363",
        "e_id_contato": "425",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "alinebarbarar@hotmail.com",
        "idcontatos": "425",
        "nomecontatos": "Aline B\u00e1rbara Rosa de Almeida ",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal da sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "Gestora de Compras e licita\u00e7\u00f5es"
    }, {
        "e_id": "364",
        "e_id_contato": "426",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "jhonorato@sms.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "426",
        "nomecontatos": "Jamilli Honorato Alburquerque",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal da sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "Assistente de Compras e Licita\u00e7\u00f5es"
    }, {
        "e_id": "365",
        "e_id_contato": "426",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "jamillihonorato@gmail.com",
        "idcontatos": "426",
        "nomecontatos": "Jamilli Honorato Alburquerque",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal da sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "Assistente de Compras e Licita\u00e7\u00f5es"
    }, {
        "e_id": "366",
        "e_id_contato": "427",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "mchrisostomo@uol.com.br",
        "idcontatos": "427",
        "nomecontatos": "M\u00e1rcia Chrisostomo",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal da sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "Gerente de material e patrim\u00f4nio"
    }, {
        "e_id": "367",
        "e_id_contato": "428",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "antonia.itamarcia@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "428",
        "nomecontatos": "Ant\u00f4nia Itam\u00e1rcia Carneiro",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal da sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "Diretora"
    }, {
        "e_id": "368",
        "e_id_contato": "429",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "auxiliadora123@yahoo.com.br",
        "idcontatos": "429",
        "nomecontatos": "Maria Auxiliadora",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal da sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "Coor. Ass. Planejamento"
    }, {
        "e_id": "369",
        "e_id_contato": "430",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "lorenagmoura@gmail.com",
        "idcontatos": "430",
        "nomecontatos": "Lorena Gomes Moura",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal da sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "Gerente Administrativa"
    }, {
        "e_id": "370",
        "e_id_contato": "431",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "cristianneamoris@gmail.com",
        "idcontatos": "431",
        "nomecontatos": "Cristianne",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal da sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "Assistente da Ticiana Mota"
    }, {
        "e_id": "371",
        "e_id_contato": "432",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "biancacoelho@oi.com.br",
        "idcontatos": "432",
        "nomecontatos": "Bianca Moreira Co\u00ealho",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal da sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "372",
        "e_id_contato": "433",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "humberto.vd@hotmail.com",
        "idcontatos": "433",
        "nomecontatos": "Humberto Vitorino",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal da sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "373",
        "e_id_contato": "434",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "adeny.leite@yahoo.com.br",
        "idcontatos": "434",
        "nomecontatos": "Ant\u00f4nia Adeny Leite",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal da sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "374",
        "e_id_contato": "435",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "oselita_gondim@yahoo.com.br",
        "idcontatos": "435",
        "nomecontatos": "Oselita",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal da sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "375",
        "e_id_contato": "436",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "poncianohilda@hotmail.com",
        "idcontatos": "436",
        "nomecontatos": "Hilda Ponciano Lima",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal da sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "376",
        "e_id_contato": "437",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "lucia.cidao@sms.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "437",
        "nomecontatos": "L\u00facia Cidr\u00e3o",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal da sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "377",
        "e_id_contato": "438",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "josino.thiala@gmail.com",
        "idcontatos": "438",
        "nomecontatos": "Thiala Josino",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal da sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "378",
        "e_id_contato": "439",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "alpinto@sms.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "439",
        "nomecontatos": "Alexandre Pinto",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal da sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "379",
        "e_id_contato": "439",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "alexpinto2@gmail.com",
        "idcontatos": "439",
        "nomecontatos": "Alexandre Pinto",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal da sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "380",
        "e_id_contato": "440",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "acouto@sms.fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "440",
        "nomecontatos": "Andrea Couto",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal da sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "Anaslista de Infraestrutura"
    }, {
        "e_id": "381",
        "e_id_contato": "441",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "sellnunes@hotmail.com",
        "idcontatos": "441",
        "nomecontatos": "Selma Nunes",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal da sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "382",
        "e_id_contato": "442",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "andrebbomfim@gmail.com",
        "idcontatos": "442",
        "nomecontatos": "Dr. Andr\u00e9 Bomfim",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal da sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio ,283 - Centro ",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "383",
        "e_id_contato": "443",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "socorrohm@gmail.com",
        "idcontatos": "443",
        "nomecontatos": "Maria Do Perpetuo Socorro Martins Breckenfeld",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "Secretaria Municipal de Sa\u00fade ",
        "enderecoorgao": "Rua do Ros\u00e1rio, n\u00b0 283, 03 andar, no centro, em frente a pra\u00e7a da Policia Militar.",
        "cargocontato": "Secret\u00e1ria "
    }, {
        "e_id": "384",
        "e_id_contato": "444",
        "e_tipo": "",
        "e_email": " andrebbomfim@gmail.com",
        "idcontatos": "444",
        "nomecontatos": "Andr\u00e9 Bomfim",
        "siglacontatos": "SMS",
        "orgaocontatos": "------",
        "enderecoorgao": "-",
        "cargocontato": "-"
    }, {
        "e_id": "385",
        "e_id_contato": "450",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "franklin.torres@sspds.ce.gov.br",
        "idcontatos": "450",
        "nomecontatos": "Franklin",
        "siglacontatos": "SSPDS-COPOL",
        "orgaocontatos": "Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1",
        "enderecoorgao": "Avenida Bezerra de Menezes, 581 - Parque Arax\u00e1",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "386",
        "e_id_contato": "454",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "edna.bento@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "454",
        "nomecontatos": "Edna Bento\/Dami\u00e3o\/Fabio",
        "siglacontatos": "Unidade Financeiro ",
        "orgaocontatos": "-----",
        "enderecoorgao": "-----",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "387",
        "e_id_contato": "455",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "tatiana.gomes@fortaleza.ce.gov.br",
        "idcontatos": "455",
        "nomecontatos": "Tatiana",
        "siglacontatos": "Vice-prefeitura",
        "orgaocontatos": "Vice-Prefeitura Municipal",
        "enderecoorgao": "-----",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "388",
        "e_id_contato": "456",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "gaudenciolucena@gmail.com",
        "idcontatos": "456",
        "nomecontatos": "Gaudencio Gon\u00e7alves de Lucena ",
        "siglacontatos": "VICE-PREFEITURA",
        "orgaocontatos": "Vice-Prefeito Municipal",
        "enderecoorgao": "Av.Luciano Carneiro ,2235-Vila Uni\u00e3o ",
        "cargocontato": "Vice-Prefeitura"
    }, {
        "e_id": "389",
        "e_id_contato": "458",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "wagnermoura@vti.com.br",
        "idcontatos": "458",
        "nomecontatos": "Wagner Moura",
        "siglacontatos": "VTI",
        "orgaocontatos": "Solu\u00e7\u00f5es Integradas a Gest\u00f5es Inteligentes",
        "enderecoorgao": "Rua Tib\u00farcio Cavalcante, 1573 \u2013 Aldeota\u00a0",
        "cargocontato": "Gerente de Negocios"
    }, {
        "e_id": "390",
        "e_id_contato": "459",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "marcony@vti.com.br",
        "idcontatos": "459",
        "nomecontatos": "Marcelo Marcony",
        "siglacontatos": "VTI",
        "orgaocontatos": "VTI",
        "enderecoorgao": "Rua Tiburcio Cavalcante, 1573, Aldeota.",
        "cargocontato": "Gerente Executivo - Tecnologia"
    }, {
        "e_id": "391",
        "e_id_contato": "460",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "marcelo@vti.com.br",
        "idcontatos": "460",
        "nomecontatos": "Marcelo Soares",
        "siglacontatos": "VTI",
        "orgaocontatos": "VTI",
        "enderecoorgao": "Rua Tiburcio Cavalcante, 1573, Aldeota.",
        "cargocontato": "Executivo de negocios."
    }, {
        "e_id": "392",
        "e_id_contato": "461",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "luizpedrette@vti.com.br",
        "idcontatos": "461",
        "nomecontatos": "Luiz Pedrette",
        "siglacontatos": "VTI",
        "orgaocontatos": "VTI",
        "enderecoorgao": "Rua Tiburcio Cavalcante, 1573, Aldeota.",
        "cargocontato": "Gerente de Negocios"
    }, {
        "e_id": "393",
        "e_id_contato": "462",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "reginaldomesquitacontas@hotmail.com",
        "idcontatos": "462",
        "nomecontatos": "Reginaldo Mesquita Dos Anjos",
        "siglacontatos": "-----",
        "orgaocontatos": "-----",
        "enderecoorgao": "----",
        "cargocontato": "----"
    }, {
        "e_id": "394",
        "e_id_contato": "468",
        "e_tipo": "",
        "e_email": "email@editado.com",
        "idcontatos": "468",
        "nomecontatos": "Nome Editado",
        "siglacontatos": "Org\u00e3o Editado",
        "orgaocontatos": null,
        "enderecoorgao": null,
        "cargocontato": "Cargo Editado"
    }]